<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>vente on Listen IMMO&#43;</title>
    <link>./categories/vente/</link>
    <description>Recent content in vente on Listen IMMO&#43;</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr</language><atom:link href="./categories/vente/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Appartement PARIS 17e - 96m²</title>
      <link>./ventes/0044/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./ventes/0044/</guid>
      <description>Appartement au 7e étage, lumineux et ensoleillé, avec belle vue dégagée sur la Tour Eiffel et le Sacré Cœur.
D’une surface totale de 96,5m², traversant, il est composé d’une entrée donnant sur un double séjour et d’une cuisine, longés par un grand balcon de 8m² exposé Sud-Est, et de deux chambres (dont une avec salle d&amp;rsquo;eau), au calme, avec balcon également. Une salle d’eau supplémentaire, un dressing et deux toilettes séparées complètent le bien.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Studio Talence - 19 m²</title>
      <link>./ventes/0046/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./ventes/0046/</guid>
      <description>Dans une résidence sécurisée, avec gardien, à proximité des commerces, du domaine universitaire et des transports Studio lumineux et fonctionnel, entièrement meublé et refait à neuf récemment. Pièce de vie avec placard aménagé, kitchenette et salle d&amp;rsquo;eau. Vendu avec une place de stationnement. Ravalement réalisé il y a 2 ans.
Loué 520 euros CC par mois avec locataire en place. Nombre de lots de la copropriété: 200 dont 94 d&amp;rsquo;habitation. Les charges annuelles sont d&amp;rsquo;environ 550 euros par an.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Appartement T2 Pessac - 45m²</title>
      <link>./ventes/0042/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./ventes/0042/</guid>
      <description>Dans une résidence entretenue par un gardien, proche de toutes commodités, de la gare et du centre hospitalier Haut Lévêque, listen immo vous présente en exclusivité ce beau T2 refait à neuf comprenant une entrée avec rangement, une pièce de vie très lumineuse avec une cuisine indépendante et équipée, une chambre d’environ 11m², une salle de bain avec WC et une place de stationnement aérienne dédiée.
De plus, vous pourrez profiter du calme du parc arboré de la résidence.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maison 6 pièces Pessac - 160m²</title>
      <link>./ventes/0041/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./ventes/0041/</guid>
      <description>Listen Immo+ vous propose une maison à rénover à fort potentiel avec de généreux volumes. Elle répondra à tous vos projets quels qu’ils soient, maison familiale, profession libéral, investissement locatif… Elle se compose de quatre chambres, d’une mezzanine surplombant un salon salle à manger très lumineux de 45 m² donnant sur l’une des deux terrasses.
Un jardin arboré de 760 m² piscinable, un garage d’environ 30 m² et un abri de jardin complètent le tout.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Appartement T2 Bègles- 49m²</title>
      <link>./ventes/0040/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./ventes/0040/</guid>
      <description>En exclusivité Listen Immo vous propose dans une résidence très calme et parfaitement entretenue par un gardien, cet appartement composé d’un séjour très lumineux (double exposition) avec une cuisine ouverte récemment aménagée et équipée donnant sur un extérieur verdoyant d’environ 6m² sans aucun vis-à-vis, d’une chambre avec placard de plus de 11m², d’une salle de bain, d’un WC séparé, et d’une place de parking.
Un grand parc arboré avec tennis est mis à disposition des résidents.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>33 - Maison Canejan</title>
      <link>./ventes/0033/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./ventes/0033/</guid>
      <description>Secteur La House à Canéjan, au calme, venez découvrir cette maison mitoyenne de 6 pièces + véranda et garage, proche des écoles et des commerces. Au RDC, la cuisine est indépendante, aménagée et équipée. Elle donne, avec la salle à manger, sur un patio, idéal pour des repas à l&amp;rsquo;extérieur. Le séjour exposé sud prolongé par la véranda permet l&amp;rsquo;accès au jardin. A l’étage, un pallier dessert 3 chambres, un bureau, une salle d&amp;rsquo;eau, des toilettes séparées et la suite parentale.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>29 - Maison Mérignac</title>
      <link>./ventes/0029/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./ventes/0029/</guid>
      <description>Idéalement située dans un quartier recherché à deux pas du parc Bourran et de toutes commodités, venez découvrir cette maison familiale comprenant trois chambres, une salle d’eau, une cuisine indépendante, un salon de plus de 30 m² ouvert sur une agréable et spacieuse véranda orientée plein ouest donnant sur un jardin arboré et piscinable. Un grand garage indépendant complète le tout. De plus cette maison possède un beau potentiel d’agrandissement.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
