<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>bien on Listen IMMO&#43;</title>
    <link>./categories/bien/</link>
    <description>Recent content in bien on Listen IMMO&#43;</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr</language><atom:link href="./categories/bien/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>T4 - 98m² - Gradignan centre</title>
      <link>./biens/0056/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./biens/0056/</guid>
      <description>Excellente opportunité pour l’acquisition de cet appartement occupé dans une résidence recherchée de Gradignan.
A deux pas de la mairie, des commerces et du centre-ville, investissez dans ce bien de 98m², comprenant une très grande pièce de vie lumineuse donnant sur une terrasse orientée au Sud avec une cuisine ouverte, deux chambres (possibilité 3), une salle de bain, un dressing, une cave et une place de stationnement dédiée.
N’hésitez pas à me contacter pour plus d’informations.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maison 5 pièces Pessac</title>
      <link>./biens/0054/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./biens/0054/</guid>
      <description>Maison de 100m², mitoyenne sur un côté, très bien entretenue, située en limite de Talence, proche du domaine universitaire et de Kedge. Les transports en communs sont à proximité et les commerces ainsi que l&amp;rsquo;entrée de la rocade accessibles facilement.
Au rdc, vous trouverez un bel espace de vie lumineux, un wc et une cuisine séparée (aménagée et équipée) prolongée par une véranda donnant sur une terrasse de 18m2 et le jardin.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maison Périgueux</title>
      <link>./biens/0053/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./biens/0053/</guid>
      <description>Cette maison des années 30 construite grâce à la loi Loucheur est située dans le quartier Toulon. Celui-ci est depuis quelques années en pleine mutation et ses maisons typiques qui ont conservé leur âme sont très recherchées.
Au RDC surélevé, la cuisine est totalement équipée avec de l&amp;rsquo;électroménager neuf, de marque (réfrigérateur, plaques de cuisson, hotte, four et lave-vaisselle). Elle est ouverte sur le salon et cette double exposition permet d&amp;rsquo;avoir une belle luminosité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Appartement Paris 15e</title>
      <link>./biens/0051/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./biens/0051/</guid>
      <description>Agréable appartement au 3e étage, au calme et bien agencé.
D’une surface totale de 66,3m², il est composé d’une entrée donnant sur une pièce de vie de près de 30m2, avec cuisine ouverte, longée par un grand balcon exposé Sud-Est, et de deux chambres. Une salle d’eau, une buanderie , de nombreux rangements et des toilettes séparées complètent le bien.
Une cave est vendue avec l’appartement.
Il est situé à proximité des commerces et des transports (métro ligne 12 Vaugirard à 400m - bus lignes traverse, 88, 89 et 62 à moins de 200m).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Apartement Bordeaux Tauzia T4 - 100m²</title>
      <link>./biens/0049/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./biens/0049/</guid>
      <description>Dans une résidence sécurisée, proche de sainte croix, de la gare, du tram, et des commodités du quotidien, Listen Immo vous présente ce spacieux T4 traversant d’Est en Ouest, comprenant une entrée avec rangement, une pièce de vie très lumineuse de plus de 30m² donnant sur une grande terrasse, une cuisine indépendante aménagée et équipée, une suite parentale ouvrant sur la terrasse, deux chambres avec placards, deux salles de bains idéal pour recevoir ou pour une famille nombreuse, deux WC, un cellier/buanderie équipé, et une place de stationnement sécurisée en sous-sol.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
