<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>bien on Listen IMMO&#43;</title>
    <link>./categories/bien/</link>
    <description>Recent content in bien on Listen IMMO&#43;</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr</language>
    
	<atom:link href="./categories/bien/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>15 - Appartement Bègles</title>
      <link>./biens/0015/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./biens/0015/</guid>
      <description>Dans une rue calme proche du tramway C (10 min à pied), vous découvrirez une magnifique façade pierre d&amp;rsquo;un immeuble. L&amp;rsquo;appartement a son entrée privative, comme une maison !
Cet appartement atypique en souplex à finir de rénover, vous propose au 1er étage, une pièce de vie avec cuisine ouverte et aménagée, une chambre de 12 m²,une salle d&amp;rsquo;eau et un WC. En souplex la possibilité de réaliser 2 chambres et une salle d&amp;rsquo;eau ou un grand studio totalement indépendant.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>32 - Demeure Dordogne</title>
      <link>./biens/0032/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./biens/0032/</guid>
      <description>Périgord, Dordogne 24, Notre Dame de Sanilhac, belle demeure en pierre de 5 chambres spacieuses sur son parc arboré de 2000 m² piscinable.
A 5 minutes du centre de Périgueux, cette grande demeure bourgeoise d&amp;rsquo;une très belle construction est accessible par 2 portails séparés.
Au rez de chaussée, une entrée vous mène au séjour de 60 m² donnant sur une grande terrasse et un grand balcon avec barbecue, une cuisine séparée, 1 chambre et une suite parentale de presque 50 m2.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>33 - Maison Canejan</title>
      <link>./biens/0033/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./biens/0033/</guid>
      <description>Secteur La House à Canéjan, au calme, venez découvrir cette maison mitoyenne de 6 pièces + véranda et garage, proche des écoles et des commerces. Au RDC, la cuisine est indépendante, aménagée et équipée. Elle donne, avec la salle à manger, sur un patio, idéal pour des repas à l&amp;rsquo;extérieur. Le séjour exposé sud prolongé par la véranda permet l&amp;rsquo;accès au jardin. A l’étage, un pallier dessert 3 chambres, un bureau, une salle d&amp;rsquo;eau, des toilettes séparées et la suite parentale.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>34 - Appt T3 Mérignac</title>
      <link>./biens/0034/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./biens/0034/</guid>
      <description>Dans un quartier recherché, à deux pas du parc Bourran, de la ligne 1 et de toutes commodités, Listen Immo+ vous propose cet agréable T3 traversant situé au 1er étage sans ascenseur d’une petite résidence récente de deux étages.
Il se compose d’une vaste entrée avec placard desservant deux chambres avec placard, une salle de bain double vasque, un WC indépendant, une pièce de vie de plus de 30 m² intégrant une cuisine de qualité entièrement aménagée et équipée et un accès direct sur une terrasse conviviale de plus de 10m² donnant sur le parc privé de la résidence, idéale pour vos futures soirées d’été.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>29 - Maison Mérignac</title>
      <link>./biens/0029/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./biens/0029/</guid>
      <description>Idéalement située dans un quartier recherché à deux pas du parc Bourran et de toutes commodités, venez découvrir cette maison familiale comprenant trois chambres, une salle d’eau, une cuisine indépendante, un salon de plus de 30 m² ouvert sur une agréable et spacieuse véranda orientée plein ouest donnant sur un jardin arboré et piscinable. Un grand garage indépendant complète le tout. De plus cette maison possède un beau potentiel d’agrandissement.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>