<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>bien on Listen IMMO&#43;</title>
    <link>./categories/bien/</link>
    <description>Recent content in bien on Listen IMMO&#43;</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr</language>
    
	<atom:link href="./categories/bien/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Maison St Martin La Caussade - 250m²</title>
      <link>./biens/0045/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./biens/0045/</guid>
      <description>Venez découvrir cette belle maison familiale en pierre sur 2 niveaux, qui comprend au RDC, la cuisine, le séjour, la salle à manger et un bureau. Une chambre et une salle de bain avec baignoire et douche, complètent ce niveau. A l&amp;rsquo;étage, vous trouverez 4 chambres, une salle d&amp;rsquo;eau et la possibilité d&amp;rsquo;une seconde salle de bain.
Une terrasse avec pergola et cuisine d&amp;rsquo;été vous permettra de profiter du jardin de plus de 2900m2, arboré et fleuri et très bien entretenu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Appartement Neuilly-Sur-Seine - 96m²</title>
      <link>./biens/0044/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./biens/0044/</guid>
      <description>Appartement au 7e étage, lumineux et ensoleillé, avec belle vue dégagée sur la Tour Eiffel et le Sacré Coeur.
D’une surface totale de 96,5m², traversant, il est composé d’un côté d’une entrée donnant sur un séjour-salle à manger et une cuisine, longés par un grand balcon de 8m² exposé Sud-Est. De l&amp;rsquo;autre côté de l&amp;rsquo;appartement, vous trouverez deux chambres, au calme, avec balcon, dont une avec salle d&amp;rsquo;eau, un dressing, deux WC séparés et une deuxième salle d&amp;rsquo;eau.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Appartement T2 Pessac - 45m²</title>
      <link>./biens/0042/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./biens/0042/</guid>
      <description>Dans une résidence entretenue par un gardien, proche de toutes commodités, de la gare et du centre hospitalier Haut Lévêque, listen immo vous présente en exclusivité ce beau T2 refait à neuf comprenant une entrée avec rangement, une pièce de vie très lumineuse avec une cuisine indépendante et équipée, une chambre d’environ 11m², une salle de bain avec WC et une place de stationnement aérienne dédiée.
De plus, vous pourrez profiter du calme du parc arboré de la résidence.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maison 6 pièces Pessac - 160m²</title>
      <link>./biens/0041/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./biens/0041/</guid>
      <description>Listen Immo+ vous propose une maison à rénover à fort potentiel avec de généreux volumes. Elle répondra à tous vos projets quels qu’ils soient, maison familiale, profession libéral, investissement locatif… Elle se compose de quatre chambres, d’une mezzanine surplombant un salon salle à manger très lumineux de 45 m² donnant sur l’une des deux terrasses.
Un jardin arboré de 760 m² piscinable, un garage d’environ 30 m² et un abri de jardin complètent le tout.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maison architecte en viager - 170m²</title>
      <link>./biens/0039/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./biens/0039/</guid>
      <description>Aux portes de la Dordogne, ce viager occupé sur une tête se situe dans une région très attractive par ces nombreux vignobles et sites touristiques et reste seulement à une trentaine de kilomètres de Libourne ou de Bergerac, et à un peu plus d’1 heure de Bordeaux. Commerces et gare sont à proximité.
Ce bien est composé d’une belle construction de qualité parfaitement entretenu, sans aucuns travaux, sur un terrain arboré d’environ 3 600m², joliment fleuri, et entièrement clos avec vue imprenable sur la quiétude des vallons avoisinants.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>