<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>bien on Listen IMMO&#43;</title>
    <link>./categories/bien/</link>
    <description>Recent content in bien on Listen IMMO&#43;</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr</language>
    
	<atom:link href="./categories/bien/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>11 - Maison Arbanats</title>
      <link>./biens/0011/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./biens/0011/</guid>
      <description>Venez découvrir cette maison de 210 m² construite en 2004 avec de belles prestations comprenant, au RDC, une très grande pièce de vie avec cheminée et cuisine aménagée, une buanderie, un WC, une salle de bain, une chambre avec dressing.
A l&amp;rsquo;étage, vous trouverez 3 chambres dont 2 avec dressing et un bureau.
Venez profiter des beaux jours sur la terrasse donnant sur une piscine de 8*4!
Prix HAI: 399 000 € Honoraires TTC inclus à la charge de l&amp;rsquo;acquéreur: 3,5 % du prix du bien hors honoraires.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>12 - Maison Léognan</title>
      <link>./biens/0012/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./biens/0012/</guid>
      <description>Cette maison de plain-pied, située dans un environnement calme a été bien entretenue et conviendra à vos futurs projets.
L&amp;rsquo;intérieur se compose d&amp;rsquo;un vaste salon-séjour avec cheminée, d&amp;rsquo;une cuisine séparée, de 3 chambres, d&amp;rsquo;une salle d&amp;rsquo;eau, de toilettes séparées, d&amp;rsquo;un bureau et également de deux grands garages.
De nombreuses possibilités d&amp;rsquo;évolution sont envisageables.
Prix HAI: 360 000 € Honoraires TTC inclus à la charge de l&amp;rsquo;acquéreur: 3,5 % du prix du bien hors honoraires.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>14 - Maison Saucats</title>
      <link>./biens/0014/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./biens/0014/</guid>
      <description>Cette maison est composée d&amp;rsquo;une grande pièce de vie avec cuisine ouverte, de 2 chambres (de 11 et 13 m2), d&amp;rsquo;une salle d&amp;rsquo;eau, d&amp;rsquo;un WC, d&amp;rsquo;un bureau et d&amp;rsquo;une suite parentale avec dressing et salle d&amp;rsquo;eau ( de plus de 20 m2).
Aucun travaux n&amp;rsquo;est à prévoir!
Venez profiter des beaux jours sur la terrasse donnant sur une parcelle de 1500 m2.
Prix HAI: 349 000 € Honoraires TTC inclus à la charge de l&amp;rsquo;acquéreur: 3,5 % du prix du bien hors honoraires.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>15 - Appartement Bègles</title>
      <link>./biens/0015/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./biens/0015/</guid>
      <description>Dans une rue calme proche du tramway C (10 min à pied), vous découvrirez une magnifique façade pierre d&amp;rsquo;un immeuble. L&amp;rsquo;appartement a son entrée privative, comme une maison !
Cet appartement atypique en souplex à finir de rénover, vous propose au 1er étage, une pièce de vie avec cuisine ouverte et aménagée, une chambre de 12 m²,une salle d&amp;rsquo;eau et un WC. En souplex la possibilité de réaliser 2 chambres et une salle d&amp;rsquo;eau ou un grand studio totalement indépendant.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>16 - Maison Saint Médard en Jalles</title>
      <link>./biens/0016/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./biens/0016/</guid>
      <description>Venez découvrir cette maison de plain pied de 150 m² sur une parcelle de 830 m².
Elle est située quartier Issac, au calme tout en étant proche de toutes les commodités (écoles et collège à 5 minutes, liane 3 à 300 m menant aux Quinconces).
La maison est composée d&amp;rsquo;un salon/salle à manger donnant sur une cuisine semi-ouverte avec cellier. La partie nuit comprends 4 chambres de 11 à 13,5 m², une salle de bain et une salle d&amp;rsquo;eau.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>