<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Listen IMMO&#43;</title>
    <link>./</link>
    <description>Recent content on Listen IMMO&#43;</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr</language><atom:link href="./index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Maison 5 pièces Le Barp</title>
      <link>./biens/0064/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./biens/0064/</guid>
      <description>Venez découvrir cette agréable maison d&amp;rsquo;environ 100 m², sur une parcelle de près de 800 m² sur la commune du Barp. Avec sa décoration recherchée, cette maison offre un cadre chaleureux et accueillant. Elle est composée d&amp;rsquo;une cuisine ouverte, aménagée et équipée, d&amp;rsquo;une salle à manger et d&amp;rsquo;un salon, donnant sur une belle terrasse en bois, disposition idéale pour les moments conviviaux en famille ou entre amis. Cette habitation bénéficie de menuiseries PVC double vitrage, assurant une isolation optimale.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maison 200 m2 - Mérignac</title>
      <link>./archives/0071/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./archives/0071/</guid>
      <description>Listen Immo+ vous propose entre chemin long et les Eyquems, cette grande maison d’environ 200 m² implantée sur une parcelle de 1 765 m². Cette propriété comprend 5 chambres dont 2 avec un point d’eau, un grand salon-salle à manger d&amp;rsquo;environ 45 m2 bénéficiant d’une triple exposition avec cheminée, une grande cuisine indépendante très lumineuse avec cheminée et un accès direct à la terrasse couverte, une buanderie et un grand garage attenant qui abrite une cave complète le tout.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Appartement 89 m2 - Bordeaux</title>
      <link>./biens/0069/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./biens/0069/</guid>
      <description>Excellente opportunité de BRS pour l’acquisition* de cet appartement en duplex située dans une résidence primée de 2021 de taille humaine où le participatif à sa place.
L’appartement d’environ 89m² est situé au dernier étage. Il est composé au RDC d’une grande pièce de vie bénéficiant d’une double exposition, d’une cuisine ouverte, d’un cellier/buanderie, d’une salle d’eau, d’un WC, et d’une chambre/bureau. A l’étage mansardé se trouve une chambre voir deux et un bureau.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Box 11m2 - Bordeaux</title>
      <link>./ventes/0070/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./ventes/0070/</guid>
      <description>Listen Immo+ vous propose un box fermé de 11m² situé dans un parking souterrain à proximité de la gare de la Médoquine futur pôle multimodale opérationnel en 2025. Idéal pour protéger votre voiture, moto, scooter ou pour du stockage son accès est sécurisé par un badge. N’hésitez pas à me contacter pour plus d’informations. Listen Immo +, Cathy Brisou agent commercial RSAC Bordeaux N° 809933500. Prix HAI : 12 000€ Honoraires TTC inclus à la charge de l’acquéreur.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maison 6 pièces Camblanes et Meynac</title>
      <link>./biens/0067/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./biens/0067/</guid>
      <description>Grande maison de ville
Cette maison de ville de 150m2 est une belle opportunité. Les pièces sont toutes très spacieuses et lumineuses. Au 1er étage, le coin nuit se compose de 3 grandes chambres (25m2, 15m2 et 15m2), d’un dressing et d’une pièce d’eau. Au rez de chaussée, vous trouverez une très grande cuisine, un salon et une potentielle 4e chambre de 13m2. Située au centre bourg dans une impasse, le calme est assuré!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Appartement de 178m² - Bordeaux</title>
      <link>./biens/0066/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./biens/0066/</guid>
      <description>Listen Immo+ vous propose cette magnifique réalisation architecturale de 1976 du célèbre architecte Bordelais Jacques HONDELATTE, et revisitée en 2018 par son disciple Seck BOUBACAR qui a su conserver tout l’esprit du projet initial et ces matériaux d’origine.
Ce bâtiment est organisé autour de son escalier qui dessert différents niveaux d’espace de vie.
Vous trouverez dans un premier niveau la pièce à vivre avec sa cuisine ouverte et sa buanderie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Appartement Villenave d&#39;Ornon - 66m²</title>
      <link>./biens/0062/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./biens/0062/</guid>
      <description>Appartement situé au 1er étage d&amp;rsquo;une résidence de 4 étages, en intra rocade et à portée de pied de toutes les commodités et surtout à 10 minutes du tram ligne C.
Il est composé d&amp;rsquo;une entrée, d&amp;rsquo;une cuisine séparée, aménagée et équipée, d&amp;rsquo;un salon-salle à manger, d&amp;rsquo;une salle d&amp;rsquo;eau donnant sur un séchoir (dans lequel vous pourrez installer votre machine à laver et sèche linge), de deux chambres avec placard, ainsi que de toilettes séparées.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maison Biscarosse Plage - 173m²</title>
      <link>./biens/0057/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./biens/0057/</guid>
      <description>Listen immo+ vous emmène à la découverte de cette villa de plain-pied typiquement Biscarrossaise du début du siècle dernier.
Idéalement située dans un quartier calme et recherché, à 200m de la plage et à 500m du centre et de ses commerces.
Parfait pour les adeptes de sports (vélo, surf, yoga…) ou les flâneurs entre lacs, dunes, pins et Océan… Le bassin d&amp;rsquo;Arcachon est accessible à environ 20 minutes et Bordeaux à un peu plus d’une heure.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maison Talence St Genès - 98m²</title>
      <link>./ventes/0058/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./ventes/0058/</guid>
      <description>Au cœur du quartier Emile Zola et dans son écrin de verdure, Listen Immo + vous propose de découvrir une agréable maison lumineuse à vivre.
Elle comprend une grande pièce de vie traversante de 45m² avec une cuisine ouverte aménagée donnant sur deux terrasses.
Elle dispose de deux chambres avec possibilité d’en créer une troisième à moindre coût.
Un garage complète le tout.
Idéalement située dans ce quartier recherché proche de toutes les commodités.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Parking 1</title>
      <link>./biens/0060/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./biens/0060/</guid>
      <description>BORDEAUX PROCHE VICTOIRE A proximité de la Place de la Victoire et du Cours de la Somme, place de parking sécurisée.
Faibles charges de copropriété (160EUR/an). Copropriété de 21 lots.
Surface : 12 m² Non soumis au DPE Prix du bien : 20000 € Prix du bien hors honoraires : 19 400 € Honoraires TTC : 3,5 % soit 600 € Honoraires à la charge de l&amp;rsquo;acquéreur</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Parking 2</title>
      <link>./biens/0061/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./biens/0061/</guid>
      <description>BORDEAUX PROCHE VICTOIRE ET MUSEE D&amp;rsquo;AQUITAINE A proximité de la Place de la Victoire et du musée d&amp;rsquo;Aquitaine, place de parking sécurisée, semi couverte pour une citadine ou 2 roues.
Faibles charges de copropriété (110EUR/an).
Surface : 12 m² Non soumis au DPE Prix du bien : 20000 € Prix du bien hors honoraires : 19 400 € Honoraires TTC : 3,5 % soit 600 € Honoraires à la charge de l&amp;rsquo;acquéreur</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Appartement Gradignan centre T4 - 98m² -</title>
      <link>./ventes/0056/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./ventes/0056/</guid>
      <description>Excellente opportunité pour l’acquisition de cet appartement occupé dans une résidence recherchée de Gradignan.
A deux pas de la mairie, des commerces et du centre-ville, investissez dans ce bien de 98m², comprenant une très grande pièce de vie lumineuse donnant sur une terrasse orientée au Sud avec une cuisine ouverte, deux chambres (possibilité 3), une salle de bain, un dressing, une cave et une place de stationnement dédiée.
N’hésitez pas à me contacter pour plus d’informations.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Appartement Paris 15e</title>
      <link>./ventes/0051/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./ventes/0051/</guid>
      <description>Agréable appartement au 3e étage, au calme et bien agencé.
D’une surface totale de 66,3m², il est composé d’une entrée donnant sur une pièce de vie de près de 30m2, avec cuisine ouverte, longée par un grand balcon exposé Sud-Est, et de deux chambres. Une salle d’eau, une buanderie , de nombreux rangements et des toilettes séparées complètent le bien.
Une cave est vendue avec l’appartement.
Il est situé à proximité des commerces et des transports (métro ligne 12 Vaugirard à 400m - bus lignes traverse, 88, 89 et 62 à moins de 200m).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Apartement Bordeaux Tauzia T4 - 100m²</title>
      <link>./ventes/0049/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./ventes/0049/</guid>
      <description>Dans une résidence sécurisée, proche de sainte croix, de la gare, du tram, et des commodités du quotidien, Listen Immo vous présente ce spacieux T4 traversant d’Est en Ouest, comprenant une entrée avec rangement, une pièce de vie très lumineuse de plus de 30m² donnant sur une grande terrasse, une cuisine indépendante aménagée et équipée, une suite parentale ouvrant sur la terrasse, deux chambres avec placards, deux salles de bains idéal pour recevoir ou pour une famille nombreuse, deux WC, un cellier/buanderie équipé, et une place de stationnement sécurisée en sous-sol.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Studio Talence - 19 m²</title>
      <link>./ventes/0046/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./ventes/0046/</guid>
      <description>Dans une résidence sécurisée, avec gardien, à proximité des commerces, du domaine universitaire et des transports Studio lumineux et fonctionnel, entièrement meublé et refait à neuf récemment. Pièce de vie avec placard aménagé, kitchenette et salle d&amp;rsquo;eau. Vendu avec une place de stationnement. Ravalement réalisé il y a 2 ans.
Loué 520 euros CC par mois avec locataire en place. Nombre de lots de la copropriété: 200 dont 94 d&amp;rsquo;habitation. Les charges annuelles sont d&amp;rsquo;environ 550 euros par an.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maison 5 pièces Pessac</title>
      <link>./archives/0054/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./archives/0054/</guid>
      <description>Maison de 100m², mitoyenne sur un côté, très bien entretenue, située en limite de Talence, proche du domaine universitaire et de Kedge. Les transports en communs sont à proximité et les commerces ainsi que l&amp;rsquo;entrée de la rocade accessibles facilement.
Au rdc, vous trouverez un bel espace de vie lumineux, un wc et une cuisine séparée (aménagée et équipée) prolongée par une véranda donnant sur une terrasse de 18m2 et le jardin.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>./visites/0046/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./visites/0046/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>./visites/0053/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./visites/0053/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>./visites/0054/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./visites/0054/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>./visites/0057/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./visites/0057/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>./visites/0062/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./visites/0062/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>./visites/0064/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./visites/0064/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>./visites/0067/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./visites/0067/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>./visites/0074/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./visites/0074/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
