<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Listen IMMO&#43;</title>
    <link>./</link>
    <description>Recent content on Listen IMMO&#43;</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr</language>
    
	<atom:link href="./index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>02 Maison5p Canéjan</title>
      <link>./ventes/0002/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./ventes/0002/</guid>
      <description>Secteur La House à Canéjan, venez découvrir cette maison mitoyenne de 5 pièces + garage, proche des écoles et des commerces. Au RDC, le séjour exposé sud donne directement sur la terrasse et le jardin, et la cuisine est aménagée et équipée.
A l&amp;rsquo;étage, un pallier avec placards dessert 4 chambres de 9,5 à 14 m2 et une salle de bain. Idéal pour une famille !
300 000 € Honoraires TTC inclus à la charge de l&amp;rsquo;acquéreur : 3,5 % du prix du bien hors honoraires.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>05 Appt2p Bordeaux</title>
      <link>./ventes/0005/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./ventes/0005/</guid>
      <description>BORDEAUX, proche gare, entre arrêt de tram Gare Saint Jean et Tauzia, T2 de 47,7 m2 au 3e étage. Entièrement refait en 2017, il est composé d&amp;rsquo;un séjour avec cuisine ouverte, d&amp;rsquo;une chambre, d&amp;rsquo;une salle de bain et d&amp;rsquo;un WC.
Le plus de cet appartement bien agencé, un balcon sans vis à vis avec belle vue dégagée!
Bien soumis au statut de la copropriété. Copropriété de 102 lots dont 48 de stationnement.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>06 Maison5p Canéjan</title>
      <link>./ventes/0006/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./ventes/0006/</guid>
      <description>Secteur La House à Canéjan, venez découvrir cette maison mitoyenne de 5 pièces + garage, proche des écoles et des commerces.
Au RDC, le séjour exposé sud donne directement sur la terrasse et le jardin, et la cuisine est aménagée et équipée. A l&amp;rsquo;étage, un pallier avec placards dessert 4 chambres de 9,5 à 14 m2 et une salle d&amp;rsquo;eau.
Des travaux de décoration sont à prévoir.
Pix HAI: 269 100 €</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>07 Stationnement Bordeaux</title>
      <link>./ventes/0007/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./ventes/0007/</guid>
      <description>Place de stationnement couverte au sein de la résidence Les terrasses de la marne. Accès sécurisé par portail électrique. A 3 minutes à pied de la gare Saint Jean.
Bien soumis au statut de la copropriété. Copropriété de 102 lots dont 48 de stationnement. Charges annuelles: 125€.
Prix HAI: 31 050 €
Honoraires TTC inclus à la charge de l&amp;rsquo;acquéreur : 3,5 % du prix du bien hors honoraires.
Prix du bien hors honoraires : 30 000 €</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>09 Maison Laruscade</title>
      <link>./ventes/0009/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./ventes/0009/</guid>
      <description>Belle maison familiale du 18e à remettre au gout du jour. Vous serez sous le charme de ses très beaux volumes et de sa belle hauteur sous plafond.
Elle est composée d&amp;rsquo;une vaste entrée (environ 15m2), d&amp;rsquo;un grand salon avec cheminée, d&amp;rsquo;une grande cuisine, et de 3 chambres. Vous aurez la possibilité de créer une 4e chambre dans les combles, seule la décoration reste à faire.
Cette charmante maison est installée sur un terrain de plus de 2500 m2.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>12 - Maison Léognan</title>
      <link>./biens/0012/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./biens/0012/</guid>
      <description>Cette maison de plain-pied, située dans un environnement calme a été bien entretenue et conviendra à vos futurs projets.
L&amp;rsquo;intérieur se compose d&amp;rsquo;un vaste salon-séjour avec cheminée, d&amp;rsquo;une cuisine séparée, de 3 chambres, d&amp;rsquo;une salle d&amp;rsquo;eau, de toilettes séparées, d&amp;rsquo;un bureau et également de deux grands garages.
De nombreuses possibilités d&amp;rsquo;évolution sont envisageables.
Prix HAI: 360 000 € Honoraires TTC inclus à la charge de l&amp;rsquo;acquéreur: 3,5 % du prix du bien hors honoraires.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>14 - Maison Saucats</title>
      <link>./biens/0014/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./biens/0014/</guid>
      <description>Cette maison est composée d&amp;rsquo;une grande pièce de vie avec cuisine ouverte, de 2 chambres (de 11 et 13 m2), d&amp;rsquo;une salle d&amp;rsquo;eau, d&amp;rsquo;un WC, d&amp;rsquo;un bureau et d&amp;rsquo;une suite parentale avec dressing et salle d&amp;rsquo;eau ( de plus de 20 m2).
Aucun travaux n&amp;rsquo;est à prévoir!
Venez profiter des beaux jours sur la terrasse donnant sur une parcelle de 1500 m2.
Prix HAI: 349 000 € Honoraires TTC inclus à la charge de l&amp;rsquo;acquéreur: 3,5 % du prix du bien hors honoraires.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>15 - Appartement Bègles</title>
      <link>./biens/0015/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./biens/0015/</guid>
      <description>Dans une rue calme proche du tramway C (10 min à pied), vous découvrirez une magnifique façade pierre d&amp;rsquo;un immeuble. L&amp;rsquo;appartement a son entrée privative, comme une maison !
Cet appartement atypique en souplex à finir de rénover, vous propose au 1er étage, une pièce de vie avec cuisine ouverte et aménagée, une chambre de 12 m²,une salle d&amp;rsquo;eau et un WC. En souplex la possibilité de réaliser 2 chambres et une salle d&amp;rsquo;eau ou un grand studio totalement indépendant.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>17 - Maison Talence</title>
      <link>./ventes/0017/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./ventes/0017/</guid>
      <description>Dans un petit coin de paradis de Talence, venez découvrir dans son écrin de verdure cette maison de plain-pied comprenant deux chambres, un bureau, une cuisine ouverte sur une pièce de vie orientée plein Ouest donnant sur un jardin piscinable.
Un studio indépendant vient agrémenter ce bien et peut vous faire bénéficier d&amp;rsquo;un revenu complémentaire. Je reste à votre disposition pour toute visite. A vos agendas !
Listen Immo +, Cathy Brisou agent commercial N° 809933500.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>18 - Appartement Talence</title>
      <link>./ventes/0018/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./ventes/0018/</guid>
      <description>Entre facultés, commerces, parc et tram B, venez découvrir ce beau T3 lumineux offrant de grands volumes et rangements.
Idéal pour un premier achat ou investissement locatif. Aucuns travaux à prévoir.
Copropriété de 18 lots - Charges annuelles de 1 635€.
Prix HAI : 298 000€ Honoraires TTC inclus à la charge de l’acquéreur de 3,5% du bien hors honoraires.
Prix du bien hors honoraires : 288 000€</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>21 - Appartement Mérignac</title>
      <link>./ventes/0021/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./ventes/0021/</guid>
      <description>Appartement lumineux, en très bon état et au dernier étage d&amp;rsquo;une résidence bien entretenue. Il est composé d&amp;rsquo;un séjour, d&amp;rsquo;une cuisine (ces 2 pièces donnant sur un beau balcon) de deux chambres, d&amp;rsquo;une salle de bain et de toilettes séparées. L&amp;rsquo;appartement est vendu avec sa place de parking. La résidence comprends 215 lots dont 127 d&amp;rsquo;habitation. Les charges annuelles sont d&amp;rsquo;environ 1050€.
Prix HAI : 225 000€ Honoraires TTC inclus à la charge de l’acquéreur de 3,5% du bien hors honoraires.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>22 - Maison Sanguinet</title>
      <link>./biens/0022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./biens/0022/</guid>
      <description>Dans un petit coin de paradis au centre de Sanguinet et à 300m à pied du lac, venez découvrir dans son écrin de verdure cette maison conviviale comprenant deux chambres, un bureau, des combles aménagés, une cuisine ouverte sur une pièce de vie orientée plein Ouest donnant sur un jardin paysagé piscinable sans vis à vis.
Disposant également de deux terrasses en bois idéalement orientées pour organiser vos soirées d’été et un garage de 40m² pouvant abriter un bateau.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>24 - Maison Léognan</title>
      <link>./biens/0024/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./biens/0024/</guid>
      <description>Venez découvrir cette belle contemporaine de 155 m² sur une parcelle paysagée d’environ 1200 m². Cette maison aux beaux volumes et aux prestations de qualité, est composée au RDC d’une pièce de vie de plus de 60 m² avec sa cuisine équipée et aménagée, d’un cellier, d’une grande chambre de 13 m², d’une salle d’eau, d’un bureau et d’un WC.
A l&amp;rsquo;étage, elle propose 3 belles chambres, une salle de bain et 1 WC.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>