<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Listen IMMO&#43;</title>
    <link>./</link>
    <description>Recent content on Listen IMMO&#43;</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr</language>
    
	<atom:link href="./index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>02 Maison5p Canéjan</title>
      <link>./ventes/0002/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./ventes/0002/</guid>
      <description>Secteur La House à Canéjan, venez découvrir cette maison mitoyenne de 5 pièces + garage, proche des écoles et des commerces. Au RDC, le séjour exposé sud donne directement sur la terrasse et le jardin, et la cuisine est aménagée et équipée.
A l&amp;rsquo;étage, un pallier avec placards dessert 4 chambres de 9,5 à 14 m2 et une salle de bain. Idéal pour une famille !
300 000 € Honoraires TTC inclus à la charge de l&amp;rsquo;acquéreur : 3,5 % du prix du bien hors honoraires.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>05 Appt2p Bordeaux</title>
      <link>./ventes/0005/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./ventes/0005/</guid>
      <description>BORDEAUX, proche gare, entre arrêt de tram Gare Saint Jean et Tauzia, T2 de 47,7 m2 au 3e étage. Entièrement refait en 2017, il est composé d&amp;rsquo;un séjour avec cuisine ouverte, d&amp;rsquo;une chambre, d&amp;rsquo;une salle de bain et d&amp;rsquo;un WC.
Le plus de cet appartement bien agencé, un balcon sans vis à vis avec belle vue dégagée!
Bien soumis au statut de la copropriété. Copropriété de 102 lots dont 48 de stationnement.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>06 Maison5p Canéjan</title>
      <link>./ventes/0006/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./ventes/0006/</guid>
      <description>Secteur La House à Canéjan, venez découvrir cette maison mitoyenne de 5 pièces + garage, proche des écoles et des commerces.
Au RDC, le séjour exposé sud donne directement sur la terrasse et le jardin, et la cuisine est aménagée et équipée. A l&amp;rsquo;étage, un pallier avec placards dessert 4 chambres de 9,5 à 14 m2 et une salle d&amp;rsquo;eau.
Des travaux de décoration sont à prévoir.
Pix HAI: 269 100 €</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>07 Stationnement Bordeaux</title>
      <link>./ventes/0007/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./ventes/0007/</guid>
      <description>Place de stationnement couverte au sein de la résidence Les terrasses de la marne. Accès sécurisé par portail électrique. A 3 minutes à pied de la gare Saint Jean.
Bien soumis au statut de la copropriété. Copropriété de 102 lots dont 48 de stationnement. Charges annuelles: 125€.
Prix HAI: 31 050 €
Honoraires TTC inclus à la charge de l&amp;rsquo;acquéreur : 3,5 % du prix du bien hors honoraires.
Prix du bien hors honoraires : 30 000 €</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>09 Maison Laruscade</title>
      <link>./ventes/0009/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./ventes/0009/</guid>
      <description>Belle maison familiale du 18e à remettre au gout du jour. Vous serez sous le charme de ses très beaux volumes et de sa belle hauteur sous plafond.
Elle est composée d&amp;rsquo;une vaste entrée (environ 15m2), d&amp;rsquo;un grand salon avec cheminée, d&amp;rsquo;une grande cuisine, et de 3 chambres. Vous aurez la possibilité de créer une 4e chambre dans les combles, seule la décoration reste à faire.
Cette charmante maison est installée sur un terrain de plus de 2500 m2.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>11 - Maison Arbanats</title>
      <link>./biens/0011/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./biens/0011/</guid>
      <description>Venez découvrir cette maison de 210 m² construite en 2004 avec de belles prestations comprenant, au RDC, une très grande pièce de vie avec cheminée et cuisine aménagée, une buanderie, un WC, une salle de bain, une chambre avec dressing.
A l&amp;rsquo;étage, vous trouverez 3 chambres dont 2 avec dressing et un bureau.
Venez profiter des beaux jours sur la terrasse donnant sur une piscine de 8*4!
Prix HAI: 399 000 € Honoraires TTC inclus à la charge de l&amp;rsquo;acquéreur: 3,5 % du prix du bien hors honoraires.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>12 - Maison Léognan</title>
      <link>./biens/0012/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./biens/0012/</guid>
      <description>Cette maison de plain-pied, située dans un environnement calme a été bien entretenue et conviendra à vos futurs projets.
L&amp;rsquo;intérieur se compose d&amp;rsquo;un vaste salon-séjour avec cheminée, d&amp;rsquo;une cuisine séparée, de 3 chambres, d&amp;rsquo;une salle d&amp;rsquo;eau, de toilettes séparées, d&amp;rsquo;un bureau et également de deux grands garages.
De nombreuses possibilités d&amp;rsquo;évolution sont envisageables.
Prix HAI: 360 000 € Honoraires TTC inclus à la charge de l&amp;rsquo;acquéreur: 3,5 % du prix du bien hors honoraires.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>13 - Villenave d&#39;ornon</title>
      <link>./biens/0013/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./biens/0013/</guid>
      <description>Quartier Mairie, proche de toutes les commodités tout en étant au calme, venez tomber sous le charme de cette très belle rénovation!
La maison de plain pied est composée d’un séjour, d’une cuisine semi-ouverte, de 3 chambres, d’une salle de bain et de toilettes séparées.
Le jardin et la terrasse sans vis à vis sont très bien exposés et vous permettront de passer de bons moments au soleil!
Prix HAI: 357 075 € Honoraires TTC inclus à la charge de l&amp;rsquo;acquéreur: 3,5 % du prix du bien hors honoraires.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>14 - Maison Saucats</title>
      <link>./biens/0014/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./biens/0014/</guid>
      <description>Cette maison est composée d&amp;rsquo;une grande pièce de vie avec cuisine ouverte, de 2 chambres (de 11 et 13 m2), d&amp;rsquo;une salle d&amp;rsquo;eau, d&amp;rsquo;un WC, d&amp;rsquo;un bureau et d&amp;rsquo;une suite parentale avec dressing et salle d&amp;rsquo;eau ( de plus de 20 m2).
Aucun travaux n&amp;rsquo;est à prévoir!
Venez profiter des beaux jours sur la terrasse donnant sur une parcelle de 1500 m2.
Prix HAI: 349 000 € Honoraires TTC inclus à la charge de l&amp;rsquo;acquéreur: 3,5 % du prix du bien hors honoraires.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>15 - Appartement Bègles</title>
      <link>./biens/0015/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./biens/0015/</guid>
      <description>Dans une rue calme proche du tramway C (10 min à pied), vous découvrirez une magnifique façade pierre d&amp;rsquo;un immeuble. L&amp;rsquo;appartement a son entrée privative, comme une maison !
Cet appartement atypique en souplex à finir de rénover, vous propose au 1er étage, une pièce de vie avec cuisine ouverte et aménagée, une chambre de 12 m²,une salle d&amp;rsquo;eau et un WC. En souplex la possibilité de réaliser 2 chambres et une salle d&amp;rsquo;eau ou un grand studio totalement indépendant.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>16 - Maison Saint Médard en Jalles</title>
      <link>./biens/0016/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./biens/0016/</guid>
      <description>Venez découvrir cette maison de plain pied de 150 m² sur une parcelle de 830 m².
Elle est située quartier Issac, au calme tout en étant proche de toutes les commodités (écoles et collège à 5 minutes, liane 3 à 300 m menant aux Quinconces).
La maison est composée d&amp;rsquo;un salon/salle à manger donnant sur une cuisine semi-ouverte avec cellier. La partie nuit comprends 4 chambres de 11 à 13,5 m², une salle de bain et une salle d&amp;rsquo;eau.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>