<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Listen IMMO&#43;</title>
    <link>./</link>
    <description>Recent content on Listen IMMO&#43;</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr</language>
    
	<atom:link href="./index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Appartement Neuilly-Sur-Seine - 96m²</title>
      <link>./biens/0044/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./biens/0044/</guid>
      <description>En limite de Neuilly-sur-Seine, rue Cino del Duca, Listen Immo+ vous propose un appartement traversant de 96,5m², avec vue dégagée sur la tour Eiffel et le Sacré Cœur. Situé au 7ème étage avec ascenseur, il est composé d&amp;rsquo;une entrée donnant sur un double séjour-salle à manger et une cuisine, le tout avec grand balcon de 8m² exposé sud-est. De l&amp;rsquo;autre coté de l&amp;rsquo;appartement, vous trouverez deux chambres, au calme, avec balcon, dont une avec salle d&amp;rsquo;eau, un dressing, deux WC séparés et une deuxième salle d&amp;rsquo;eau .</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Appartement T2 Pessac - 45m²</title>
      <link>./biens/0042/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./biens/0042/</guid>
      <description>Dans une résidence entretenue par un gardien, proche de toutes commodités, de la gare et du centre hospitalier Haut Lévêque, listen immo vous présente en exclusivité ce beau T2 refait à neuf comprenant une entrée avec rangement, une pièce de vie très lumineuse avec une cuisine indépendante et équipée, une chambre d’environ 11m², une salle de bain avec WC et une place de stationnement aérienne dédiée.
De plus, vous pourrez profiter du calme du parc arboré de la résidence.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maison 6 pièces Pessac - 160m²</title>
      <link>./biens/0041/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./biens/0041/</guid>
      <description>Listen Immo+ vous propose une maison à rénover à fort potentiel avec de généreux volumes. Elle répondra à tous vos projets quels qu’ils soient, maison familiale, profession libéral, investissement locatif… Elle se compose de quatre chambres, d’une mezzanine surplombant un salon salle à manger très lumineux de 45 m² donnant sur l’une des deux terrasses.
Un jardin arboré de 760 m² piscinable, un garage d’environ 30 m² et un abri de jardin complètent le tout.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maison architecte en viager - 170m²</title>
      <link>./biens/0039/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./biens/0039/</guid>
      <description>Aux portes de la Dordogne, ce viager occupé sur une tête se situe dans une région très attractive par ces nombreux vignobles et sites touristiques et reste seulement à une trentaine de kilomètres de Libourne ou de Bergerac, et à un peu plus d’1 heure de Bordeaux. Commerces et gare sont à proximité.
Ce bien est composé d’une belle construction de qualité parfaitement entretenu, sans aucuns travaux, sur un terrain arboré d’environ 3 600m², joliment fleuri, et entièrement clos avec vue imprenable sur la quiétude des vallons avoisinants.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Demeure Dordogne - 260m²</title>
      <link>./archives/0032/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./archives/0032/</guid>
      <description>Périgord, Dordogne 24, Notre Dame de Sanilhac, belle demeure en pierre de 5 chambres spacieuses sur son parc arboré de 2000 m² piscinable.
A 5 minutes du centre de Périgueux, cette grande demeure bourgeoise d&amp;rsquo;une très belle construction est accessible par 2 portails séparés.
Au rez de chaussée, une entrée vous mène au séjour de 60 m² donnant sur une grande terrasse et un grand balcon avec barbecue, une cuisine séparée, 1 chambre et une suite parentale de presque 50 m2.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Appartement Bègles - 86m²</title>
      <link>./archives/0015/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./archives/0015/</guid>
      <description>Dans une rue calme proche du tramway C (10 min à pied), vous découvrirez une magnifique façade pierre d&amp;rsquo;un immeuble. L&amp;rsquo;appartement a son entrée privative, comme une maison !
Cet appartement atypique en souplex à finir de rénover, vous propose au 1er étage, une pièce de vie avec cuisine ouverte et aménagée, une chambre de 12 m²,une salle d&amp;rsquo;eau et un WC. En souplex la possibilité de réaliser 2 chambres et une salle d&amp;rsquo;eau ou un grand studio totalement indépendant.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Appartement T2 Bègles- 49m²</title>
      <link>./ventes/0040/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./ventes/0040/</guid>
      <description>En exclusivité Listen Immo vous propose dans une résidence très calme et parfaitement entretenue par un gardien, cet appartement composé d’un séjour très lumineux (double exposition) avec une cuisine ouverte récemment aménagée et équipée donnant sur un extérieur verdoyant d’environ 6m² sans aucun vis-à-vis, d’une chambre avec placard de plus de 11m², d’une salle de bain, d’un WC séparé, et d’une place de parking.
Un grand parc arboré avec tennis est mis à disposition des résidents.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>12 - Maison Léognan</title>
      <link>./archives/0012/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./archives/0012/</guid>
      <description>Cette maison de plain-pied, située dans un environnement calme a été bien entretenue et conviendra à vos futurs projets.
L&amp;rsquo;intérieur se compose d&amp;rsquo;un vaste salon-séjour avec cheminée, d&amp;rsquo;une cuisine séparée, de 3 chambres, d&amp;rsquo;une salle d&amp;rsquo;eau, de toilettes séparées, d&amp;rsquo;un bureau et également de deux grands garages.
De nombreuses possibilités d&amp;rsquo;évolution sont envisageables.
Prix HAI: 360 000 € Honoraires TTC inclus à la charge de l&amp;rsquo;acquéreur: 3,5 % du prix du bien hors honoraires.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>24 - Maison Léognan</title>
      <link>./archives/0024/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./archives/0024/</guid>
      <description>Venez découvrir cette belle contemporaine de 155 m² sur une parcelle paysagée d’environ 1200 m². Cette maison aux beaux volumes et aux prestations de qualité, est composée au RDC d’une pièce de vie de plus de 60 m² avec sa cuisine équipée et aménagée, d’un cellier, d’une grande chambre de 13 m², d’une salle d’eau, d’un bureau et d’un WC.
A l&amp;rsquo;étage, elle propose 3 belles chambres, une salle de bain et 1 WC.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>26 - Maison Art Déco Talence</title>
      <link>./archives/0026/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./archives/0026/</guid>
      <description>Venez découvrir cette agréable maison en pierre aux charmes de la belle époque, entourée de verdure.
Cette rénovation de qualité vous propose une pièce de vie lumineuse avec une triple exposition, d’environ 40m¹ donnant directement sur un jardin arboré piscinable à l’abri des regards, trois grandes chambres dont deux possèdent leur propre balcon, un bureau, une grande cuisine indépendante avec cellier, une cave, et un appentis, le tout sur une parcelle de plus de 400m².</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>31 - Maison Martillac</title>
      <link>./archives/0031/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./archives/0031/</guid>
      <description>Sur la commune de Martillac, venez découvrir cette maison de plain pied mitoyenne d&amp;rsquo;un coté sans aucun travaux à prévoir ! Elle se compose d&amp;rsquo;une pièce de vie avec cuisine ouverte, d&amp;rsquo;une grande suite parentale avec dressing et salle d&amp;rsquo;eau d&amp;rsquo;environ 20 m², de deux autres grandes chambres dont une avec placard et l&amp;rsquo;autre avec mezzanine, d&amp;rsquo;une salle de bain, d&amp;rsquo;un WC séparé, et d&amp;rsquo;un garage. A l&amp;rsquo;extérieur, vous pourrez profiter d&amp;rsquo;un jardin clos avec terrasse en bois et cabanon.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>33 - Maison Canejan</title>
      <link>./ventes/0033/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./ventes/0033/</guid>
      <description>Secteur La House à Canéjan, au calme, venez découvrir cette maison mitoyenne de 6 pièces + véranda et garage, proche des écoles et des commerces. Au RDC, la cuisine est indépendante, aménagée et équipée. Elle donne, avec la salle à manger, sur un patio, idéal pour des repas à l&amp;rsquo;extérieur. Le séjour exposé sud prolongé par la véranda permet l&amp;rsquo;accès au jardin. A l’étage, un pallier dessert 3 chambres, un bureau, une salle d&amp;rsquo;eau, des toilettes séparées et la suite parentale.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>34 - Appt T3 Mérignac</title>
      <link>./archives/0034/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./archives/0034/</guid>
      <description>Dans un quartier recherché, à deux pas du parc Bourran, de la ligne 1 et de toutes commodités, Listen Immo+ vous propose cet agréable T3 traversant situé au 1er étage sans ascenseur d’une petite résidence récente de deux étages.
Il se compose d’une vaste entrée avec placard desservant deux chambres avec placard, une salle de bain double vasque, un WC indépendant, une pièce de vie de plus de 30 m² intégrant une cuisine de qualité entièrement aménagée et équipée et un accès direct sur une terrasse conviviale de plus de 10m² donnant sur le parc privé de la résidence, idéale pour vos futures soirées d’été.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>37 - T4 Saint Augustin</title>
      <link>./archives/0037/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./archives/0037/</guid>
      <description>Dans un quartier calme et recherché, à deux pas du CHU et de toutes commodités, Listen Immo vous propose dans une petite copropriété de 3 étages cet agréable T4 comprenant une vaste entrée avec rangements, une cuisine aménagée et équipée avec cellier, un grand salon salle à manger très lumineux donnant sur une terrasse orientée plein sud d’environ 20m², deux chambres avec placard (possibilité trois), une salle de bain, une salle d’eau, et un WC indépendant.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>29 - Maison Mérignac</title>
      <link>./ventes/0029/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./ventes/0029/</guid>
      <description>Idéalement située dans un quartier recherché à deux pas du parc Bourran et de toutes commodités, venez découvrir cette maison familiale comprenant trois chambres, une salle d’eau, une cuisine indépendante, un salon de plus de 30 m² ouvert sur une agréable et spacieuse véranda orientée plein ouest donnant sur un jardin arboré et piscinable. Un grand garage indépendant complète le tout. De plus cette maison possède un beau potentiel d’agrandissement.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>./visites/0039/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./visites/0039/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>./visites/0040/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./visites/0040/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>./visites/0041/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./visites/0041/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>./visites/0042/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./visites/0042/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>./visites/0043/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./visites/0043/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>./visites/0044/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./visites/0044/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>./visites/1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./visites/1/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>./visites/2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./visites/2/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>02 Maison5p Canéjan</title>
      <link>./ventes/archives/0002/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./ventes/archives/0002/</guid>
      <description>Secteur La House à Canéjan, venez découvrir cette maison mitoyenne de 5 pièces + garage, proche des écoles et des commerces. Au RDC, le séjour exposé sud donne directement sur la terrasse et le jardin, et la cuisine est aménagée et équipée.
A l&amp;rsquo;étage, un pallier avec placards dessert 4 chambres de 9,5 à 14 m2 et une salle de bain. Idéal pour une famille !
300 000 € Honoraires TTC inclus à la charge de l&amp;rsquo;acquéreur : 3,5 % du prix du bien hors honoraires.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>05 Appt2p Bordeaux</title>
      <link>./ventes/archives/0005/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./ventes/archives/0005/</guid>
      <description>BORDEAUX, proche gare, entre arrêt de tram Gare Saint Jean et Tauzia, T2 de 47,7 m2 au 3e étage. Entièrement refait en 2017, il est composé d&amp;rsquo;un séjour avec cuisine ouverte, d&amp;rsquo;une chambre, d&amp;rsquo;une salle de bain et d&amp;rsquo;un WC.
Le plus de cet appartement bien agencé, un balcon sans vis à vis avec belle vue dégagée!
Bien soumis au statut de la copropriété. Copropriété de 102 lots dont 48 de stationnement.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>06 Maison5p Canéjan</title>
      <link>./ventes/archives/0006/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./ventes/archives/0006/</guid>
      <description>Secteur La House à Canéjan, venez découvrir cette maison mitoyenne de 5 pièces + garage, proche des écoles et des commerces.
Au RDC, le séjour exposé sud donne directement sur la terrasse et le jardin, et la cuisine est aménagée et équipée. A l&amp;rsquo;étage, un pallier avec placards dessert 4 chambres de 9,5 à 14 m2 et une salle d&amp;rsquo;eau.
Des travaux de décoration sont à prévoir.
Pix HAI: 269 100 €</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>07 Stationnement Bordeaux</title>
      <link>./ventes/archives/0007/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./ventes/archives/0007/</guid>
      <description>Place de stationnement couverte au sein de la résidence Les terrasses de la marne. Accès sécurisé par portail électrique. A 3 minutes à pied de la gare Saint Jean.
Bien soumis au statut de la copropriété. Copropriété de 102 lots dont 48 de stationnement. Charges annuelles: 125€.
Prix HAI: 31 050 €
Honoraires TTC inclus à la charge de l&amp;rsquo;acquéreur : 3,5 % du prix du bien hors honoraires.
Prix du bien hors honoraires : 30 000 €</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>09 Maison Laruscade</title>
      <link>./ventes/archives/0009/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./ventes/archives/0009/</guid>
      <description>Belle maison familiale du 18e à remettre au gout du jour. Vous serez sous le charme de ses très beaux volumes et de sa belle hauteur sous plafond.
Elle est composée d&amp;rsquo;une vaste entrée (environ 15m2), d&amp;rsquo;un grand salon avec cheminée, d&amp;rsquo;une grande cuisine, et de 3 chambres. Vous aurez la possibilité de créer une 4e chambre dans les combles, seule la décoration reste à faire.
Cette charmante maison est installée sur un terrain de plus de 2500 m2.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>14 - Maison Saucats</title>
      <link>./ventes/archives/0014/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./ventes/archives/0014/</guid>
      <description>Cette maison est composée d&amp;rsquo;une grande pièce de vie avec cuisine ouverte, de 2 chambres (de 11 et 13 m2), d&amp;rsquo;une salle d&amp;rsquo;eau, d&amp;rsquo;un WC, d&amp;rsquo;un bureau et d&amp;rsquo;une suite parentale avec dressing et salle d&amp;rsquo;eau ( de plus de 20 m2).
Aucun travaux n&amp;rsquo;est à prévoir!
Venez profiter des beaux jours sur la terrasse donnant sur une parcelle de 1500 m2.
Prix HAI: 349 000 € Honoraires TTC inclus à la charge de l&amp;rsquo;acquéreur: 3,5 % du prix du bien hors honoraires.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>17 - Maison Talence</title>
      <link>./ventes/archives/0017/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./ventes/archives/0017/</guid>
      <description>Dans un petit coin de paradis de Talence, venez découvrir dans son écrin de verdure cette maison de plain-pied comprenant deux chambres, un bureau, une cuisine ouverte sur une pièce de vie orientée plein Ouest donnant sur un jardin piscinable.
Un studio indépendant vient agrémenter ce bien et peut vous faire bénéficier d&amp;rsquo;un revenu complémentaire. Je reste à votre disposition pour toute visite. A vos agendas !
Listen Immo +, Cathy Brisou agent commercial N° 809933500.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>18 - Appartement Talence</title>
      <link>./ventes/0018/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./ventes/0018/</guid>
      <description>Entre facultés, commerces, parc et tram B, venez découvrir ce beau T3 lumineux offrant de grands volumes et rangements.
Idéal pour un premier achat ou investissement locatif. Aucuns travaux à prévoir.
Copropriété de 18 lots - Charges annuelles de 1 635€.
Prix HAI : 298 000€ Honoraires TTC inclus à la charge de l’acquéreur de 3,5% du bien hors honoraires.
Prix du bien hors honoraires : 288 000€</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>21 - Appartement Mérignac</title>
      <link>./ventes/0021/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./ventes/0021/</guid>
      <description>Appartement lumineux, en très bon état et au dernier étage d&amp;rsquo;une résidence bien entretenue. Il est composé d&amp;rsquo;un séjour, d&amp;rsquo;une cuisine (ces 2 pièces donnant sur un beau balcon) de deux chambres, d&amp;rsquo;une salle de bain et de toilettes séparées. L&amp;rsquo;appartement est vendu avec sa place de parking. La résidence comprends 215 lots dont 127 d&amp;rsquo;habitation. Les charges annuelles sont d&amp;rsquo;environ 1050€.
Prix HAI : 225 000€ Honoraires TTC inclus à la charge de l’acquéreur de 3,5% du bien hors honoraires.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>22 - Maison Sanguinet</title>
      <link>./ventes/0022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./ventes/0022/</guid>
      <description>Dans un petit coin de paradis au centre de Sanguinet et à 300m à pied du lac, venez découvrir dans son écrin de verdure cette maison conviviale comprenant deux chambres, un bureau, des combles aménagés, une cuisine ouverte sur une pièce de vie orientée plein Ouest donnant sur un jardin paysagé piscinable sans vis à vis.
Disposant également de deux terrasses en bois idéalement orientées pour organiser vos soirées d’été et un garage de 40m² pouvant abriter un bateau.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>27 - Exclusivite Villenave d&#39;Ornon</title>
      <link>./archives/0027/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./archives/0027/</guid>
      <description>Gros potentiel pour cette maison de 108m2 sur 465m2 de parcelle piscinable.
Maison mitoyenne d&amp;rsquo;un côté, composée au RDC d&amp;rsquo;une cuisine récente, d&amp;rsquo;un salon avec cheminée et d&amp;rsquo;une salle à manger donnant sur le jardin orienté Sud Ouest.
Au 1er étage, 4 grandes chambres de 11 à 13 m², une salle de bain et un WC séparé. Un grand garage, une terrasse et un cabanon complètent le bien.
Des travaux importants sont à prévoir, mais la maison est saine et de belles évolutions sont envisageables.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>30 - Maison St Bris</title>
      <link>./archives/0030/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./archives/0030/</guid>
      <description>Dans un quartier recherché de Saint-Bris, Listen Immo + vous propose cette belle rénovation effectuée il y a moins d’un an par un architecte.
Cette maison de 3 chambres vous offre une très belle pièce de vie conviviale et lumineuse de plus de 45m² donnant sur un jardin exposé plein Sud, le tout sur une parcelle de 400 m² vous permettant le stationnement de plusieurs véhicules.
Proche de toutes commodités, Tram, établissements scolaires, commerces, n’hésitez pas à me contacter pour plus d’informations.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>