<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Ventes on Listen IMMO&#43;</title>
    <link>./ventes/</link>
    <description>Recent content in Ventes on Listen IMMO&#43;</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr</language><atom:link href="./ventes/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Appartement PARIS 17e - 96m²</title>
      <link>./ventes/0044/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./ventes/0044/</guid>
      <description>Appartement au 7e étage, lumineux et ensoleillé, avec belle vue dégagée sur la Tour Eiffel et le Sacré Cœur.
D’une surface totale de 96,5m², traversant, il est composé d’une entrée donnant sur un double séjour et d’une cuisine, longés par un grand balcon de 8m² exposé Sud-Est, et de deux chambres (dont une avec salle d&amp;rsquo;eau), au calme, avec balcon également. Une salle d’eau supplémentaire, un dressing et deux toilettes séparées complètent le bien.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Studio Talence - 19 m²</title>
      <link>./ventes/0046/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./ventes/0046/</guid>
      <description>Dans une résidence sécurisée, avec gardien, à proximité des commerces, du domaine universitaire et des transports Studio lumineux et fonctionnel, entièrement meublé et refait à neuf récemment. Pièce de vie avec placard aménagé, kitchenette et salle d&amp;rsquo;eau. Vendu avec une place de stationnement. Ravalement réalisé il y a 2 ans.
Loué 520 euros CC par mois avec locataire en place. Nombre de lots de la copropriété: 200 dont 94 d&amp;rsquo;habitation. Les charges annuelles sont d&amp;rsquo;environ 550 euros par an.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Appartement T2 Pessac - 45m²</title>
      <link>./ventes/0042/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./ventes/0042/</guid>
      <description>Dans une résidence entretenue par un gardien, proche de toutes commodités, de la gare et du centre hospitalier Haut Lévêque, listen immo vous présente en exclusivité ce beau T2 refait à neuf comprenant une entrée avec rangement, une pièce de vie très lumineuse avec une cuisine indépendante et équipée, une chambre d’environ 11m², une salle de bain avec WC et une place de stationnement aérienne dédiée.
De plus, vous pourrez profiter du calme du parc arboré de la résidence.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maison 6 pièces Pessac - 160m²</title>
      <link>./ventes/0041/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./ventes/0041/</guid>
      <description>Listen Immo+ vous propose une maison à rénover à fort potentiel avec de généreux volumes. Elle répondra à tous vos projets quels qu’ils soient, maison familiale, profession libéral, investissement locatif… Elle se compose de quatre chambres, d’une mezzanine surplombant un salon salle à manger très lumineux de 45 m² donnant sur l’une des deux terrasses.
Un jardin arboré de 760 m² piscinable, un garage d’environ 30 m² et un abri de jardin complètent le tout.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Appartement T2 Bègles- 49m²</title>
      <link>./ventes/0040/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./ventes/0040/</guid>
      <description>En exclusivité Listen Immo vous propose dans une résidence très calme et parfaitement entretenue par un gardien, cet appartement composé d’un séjour très lumineux (double exposition) avec une cuisine ouverte récemment aménagée et équipée donnant sur un extérieur verdoyant d’environ 6m² sans aucun vis-à-vis, d’une chambre avec placard de plus de 11m², d’une salle de bain, d’un WC séparé, et d’une place de parking.
Un grand parc arboré avec tennis est mis à disposition des résidents.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>33 - Maison Canejan</title>
      <link>./ventes/0033/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./ventes/0033/</guid>
      <description>Secteur La House à Canéjan, au calme, venez découvrir cette maison mitoyenne de 6 pièces + véranda et garage, proche des écoles et des commerces. Au RDC, la cuisine est indépendante, aménagée et équipée. Elle donne, avec la salle à manger, sur un patio, idéal pour des repas à l&amp;rsquo;extérieur. Le séjour exposé sud prolongé par la véranda permet l&amp;rsquo;accès au jardin. A l’étage, un pallier dessert 3 chambres, un bureau, une salle d&amp;rsquo;eau, des toilettes séparées et la suite parentale.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>29 - Maison Mérignac</title>
      <link>./ventes/0029/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./ventes/0029/</guid>
      <description>Idéalement située dans un quartier recherché à deux pas du parc Bourran et de toutes commodités, venez découvrir cette maison familiale comprenant trois chambres, une salle d’eau, une cuisine indépendante, un salon de plus de 30 m² ouvert sur une agréable et spacieuse véranda orientée plein ouest donnant sur un jardin arboré et piscinable. Un grand garage indépendant complète le tout. De plus cette maison possède un beau potentiel d’agrandissement.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>02 Maison5p Canéjan</title>
      <link>./ventes/archives/0002/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./ventes/archives/0002/</guid>
      <description>Secteur La House à Canéjan, venez découvrir cette maison mitoyenne de 5 pièces + garage, proche des écoles et des commerces. Au RDC, le séjour exposé sud donne directement sur la terrasse et le jardin, et la cuisine est aménagée et équipée.
A l&amp;rsquo;étage, un pallier avec placards dessert 4 chambres de 9,5 à 14 m2 et une salle de bain. Idéal pour une famille !
300 000 € Honoraires TTC inclus à la charge de l&amp;rsquo;acquéreur : 3,5 % du prix du bien hors honoraires.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>05 Appt2p Bordeaux</title>
      <link>./ventes/archives/0005/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./ventes/archives/0005/</guid>
      <description>BORDEAUX, proche gare, entre arrêt de tram Gare Saint Jean et Tauzia, T2 de 47,7 m2 au 3e étage. Entièrement refait en 2017, il est composé d&amp;rsquo;un séjour avec cuisine ouverte, d&amp;rsquo;une chambre, d&amp;rsquo;une salle de bain et d&amp;rsquo;un WC.
Le plus de cet appartement bien agencé, un balcon sans vis à vis avec belle vue dégagée!
Bien soumis au statut de la copropriété. Copropriété de 102 lots dont 48 de stationnement.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>06 Maison5p Canéjan</title>
      <link>./ventes/archives/0006/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./ventes/archives/0006/</guid>
      <description>Secteur La House à Canéjan, venez découvrir cette maison mitoyenne de 5 pièces + garage, proche des écoles et des commerces.
Au RDC, le séjour exposé sud donne directement sur la terrasse et le jardin, et la cuisine est aménagée et équipée. A l&amp;rsquo;étage, un pallier avec placards dessert 4 chambres de 9,5 à 14 m2 et une salle d&amp;rsquo;eau.
Des travaux de décoration sont à prévoir.
Pix HAI: 269 100 €</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>07 Stationnement Bordeaux</title>
      <link>./ventes/archives/0007/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./ventes/archives/0007/</guid>
      <description>Place de stationnement couverte au sein de la résidence Les terrasses de la marne. Accès sécurisé par portail électrique. A 3 minutes à pied de la gare Saint Jean.
Bien soumis au statut de la copropriété. Copropriété de 102 lots dont 48 de stationnement. Charges annuelles: 125€.
Prix HAI: 31 050 €
Honoraires TTC inclus à la charge de l&amp;rsquo;acquéreur : 3,5 % du prix du bien hors honoraires.
Prix du bien hors honoraires : 30 000 €</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>09 Maison Laruscade</title>
      <link>./ventes/archives/0009/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./ventes/archives/0009/</guid>
      <description>Belle maison familiale du 18e à remettre au gout du jour. Vous serez sous le charme de ses très beaux volumes et de sa belle hauteur sous plafond.
Elle est composée d&amp;rsquo;une vaste entrée (environ 15m2), d&amp;rsquo;un grand salon avec cheminée, d&amp;rsquo;une grande cuisine, et de 3 chambres. Vous aurez la possibilité de créer une 4e chambre dans les combles, seule la décoration reste à faire.
Cette charmante maison est installée sur un terrain de plus de 2500 m2.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>14 - Maison Saucats</title>
      <link>./ventes/archives/0014/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./ventes/archives/0014/</guid>
      <description>Cette maison est composée d&amp;rsquo;une grande pièce de vie avec cuisine ouverte, de 2 chambres (de 11 et 13 m2), d&amp;rsquo;une salle d&amp;rsquo;eau, d&amp;rsquo;un WC, d&amp;rsquo;un bureau et d&amp;rsquo;une suite parentale avec dressing et salle d&amp;rsquo;eau ( de plus de 20 m2).
Aucun travaux n&amp;rsquo;est à prévoir!
Venez profiter des beaux jours sur la terrasse donnant sur une parcelle de 1500 m2.
Prix HAI: 349 000 € Honoraires TTC inclus à la charge de l&amp;rsquo;acquéreur: 3,5 % du prix du bien hors honoraires.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>17 - Maison Talence</title>
      <link>./ventes/archives/0017/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./ventes/archives/0017/</guid>
      <description>Dans un petit coin de paradis de Talence, venez découvrir dans son écrin de verdure cette maison de plain-pied comprenant deux chambres, un bureau, une cuisine ouverte sur une pièce de vie orientée plein Ouest donnant sur un jardin piscinable.
Un studio indépendant vient agrémenter ce bien et peut vous faire bénéficier d&amp;rsquo;un revenu complémentaire. Je reste à votre disposition pour toute visite. A vos agendas !
Listen Immo +, Cathy Brisou agent commercial N° 809933500.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
