<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Ventes on Listen IMMO&#43;</title>
    <link>./ventes/</link>
    <description>Recent content in Ventes on Listen IMMO&#43;</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr</language><atom:link href="./ventes/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Maison 300 m2 - Belin-Béliet</title>
      <link>./ventes/0075/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./ventes/0075/</guid>
      <description>Venez découvrir le potentiel exceptionnel de cette propriété idéalement située au cœur de Belin-Béliet. Listen Immo+ vous propose, cette vaste maison d’environ 300 m² à rénover, implantée sur une belle parcelle arborée de 2 113 m² avec piscine à restaurer et un hangar ouvert en bois de plus de 100 m². La maison dispose d’une pièce de réception lumineuse de plus de 70 m², agrémentée d’une cheminée centrale et d’un vitrage cathédral, offrant ainsi un très beau volume.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Appartement Villenave d&#39;Ornon - 66m²</title>
      <link>./ventes/0062/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./ventes/0062/</guid>
      <description>Appartement situé au 1er étage d&amp;rsquo;une résidence de 4 étages, en intra rocade et à portée de pied de toutes les commodités et surtout à 10 minutes du tram ligne C.
Il est composé d&amp;rsquo;une entrée, d&amp;rsquo;une cuisine séparée, aménagée et équipée, d&amp;rsquo;un salon-salle à manger, d&amp;rsquo;une salle d&amp;rsquo;eau donnant sur un séchoir (dans lequel vous pourrez installer votre machine à laver et sèche linge), de deux chambres avec placard, ainsi que de toilettes séparées.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Appartement 3 pièces - Gujan Mestras</title>
      <link>./ventes/0074/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./ventes/0074/</guid>
      <description>Appartement T3 avec jardin et terrasse
Situé en plein centre de Gujan Mestras, à proximité de la mairie et de toutes les commodités, cet appartement de 57m2, en bon état, vous offre un environnement agréable avec son extérieur de plus de 70m2. Vous profiterez d’une vue sur la verdure depuis la pièce de vie et les 2 chambres et pourrez bénéficier d’une terrasse orientée plein ouest pour les beaux jours. La salle de bain est composée d’une baignoire, d’une douche et d’une double vasque.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Box 11m2 - Bordeaux</title>
      <link>./ventes/0070/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./ventes/0070/</guid>
      <description>Listen Immo+ vous propose un box fermé de 11m² situé dans un parking souterrain à proximité de la gare de la Médoquine futur pôle multimodale opérationnel en 2025. Idéal pour protéger votre voiture, moto, scooter ou pour du stockage son accès est sécurisé par un badge. N’hésitez pas à me contacter pour plus d’informations. Listen Immo +, Cathy Brisou agent commercial RSAC Bordeaux N° 809933500. Prix HAI : 12 000€ Honoraires TTC inclus à la charge de l’acquéreur.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Appartement 3 pièces - Cachan</title>
      <link>./ventes/0068/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./ventes/0068/</guid>
      <description>Appartement lumineux 3 pièces 63,5m2-Cachan
Appartement situé au 1er étage d&amp;rsquo;une résidence de 5 étages, à portée de pied de toutes les commodités et surtout à 10 minutes du RER B et 15 minutes de la prochaine ligne 15.
Il est composé d&amp;rsquo;une entrée avec placards, d&amp;rsquo;une pièce de vie avec cuisine ouverte donnant sur un grand balcon, d&amp;rsquo;une salle d&amp;rsquo;eau, d&amp;rsquo;un dégagement et de deux chambres, ainsi que de toilettes séparées.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maison Talence St Genès - 98m²</title>
      <link>./ventes/0058/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./ventes/0058/</guid>
      <description>Au cœur du quartier Emile Zola et dans son écrin de verdure, Listen Immo + vous propose de découvrir une agréable maison lumineuse à vivre.
Elle comprend une grande pièce de vie traversante de 45m² avec une cuisine ouverte aménagée donnant sur deux terrasses.
Elle dispose de deux chambres avec possibilité d’en créer une troisième à moindre coût.
Un garage complète le tout.
Idéalement située dans ce quartier recherché proche de toutes les commodités.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Appartement Gradignan centre T4 - 98m² -</title>
      <link>./ventes/0056/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./ventes/0056/</guid>
      <description>Excellente opportunité pour l’acquisition de cet appartement occupé dans une résidence recherchée de Gradignan.
A deux pas de la mairie, des commerces et du centre-ville, investissez dans ce bien de 98m², comprenant une très grande pièce de vie lumineuse donnant sur une terrasse orientée au Sud avec une cuisine ouverte, deux chambres (possibilité 3), une salle de bain, un dressing, une cave et une place de stationnement dédiée.
N’hésitez pas à me contacter pour plus d’informations.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Appartement Paris 15e</title>
      <link>./ventes/0051/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./ventes/0051/</guid>
      <description>Agréable appartement au 3e étage, au calme et bien agencé.
D’une surface totale de 66,3m², il est composé d’une entrée donnant sur une pièce de vie de près de 30m2, avec cuisine ouverte, longée par un grand balcon exposé Sud-Est, et de deux chambres. Une salle d’eau, une buanderie , de nombreux rangements et des toilettes séparées complètent le bien.
Une cave est vendue avec l’appartement.
Il est situé à proximité des commerces et des transports (métro ligne 12 Vaugirard à 400m - bus lignes traverse, 88, 89 et 62 à moins de 200m).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Studio Talence - 19 m²</title>
      <link>./ventes/0046/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./ventes/0046/</guid>
      <description>Dans une résidence sécurisée, avec gardien, à proximité des commerces, du domaine universitaire et des transports Studio lumineux et fonctionnel, entièrement meublé et refait à neuf récemment. Pièce de vie avec placard aménagé, kitchenette et salle d&amp;rsquo;eau. Vendu avec une place de stationnement. Ravalement réalisé il y a 2 ans.
Loué 520 euros CC par mois avec locataire en place. Nombre de lots de la copropriété: 200 dont 94 d&amp;rsquo;habitation. Les charges annuelles sont d&amp;rsquo;environ 550 euros par an.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
