<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Ventes on Listen IMMO&#43;</title>
    <link>./ventes/</link>
    <description>Recent content in Ventes on Listen IMMO&#43;</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr</language>
    
	<atom:link href="./ventes/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>02 Maison5p Canéjan</title>
      <link>./ventes/0002/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./ventes/0002/</guid>
      <description>Secteur La House à Canéjan, venez découvrir cette maison mitoyenne de 5 pièces + garage, proche des écoles et des commerces. Au RDC, le séjour exposé sud donne directement sur la terrasse et le jardin, et la cuisine est aménagée et équipée.
A l&amp;rsquo;étage, un pallier avec placards dessert 4 chambres de 9,5 à 14 m2 et une salle de bain. Idéal pour une famille !
300 000 € Honoraires TTC inclus à la charge de l&amp;rsquo;acquéreur : 3,5 % du prix du bien hors honoraires.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>05 Appt2p Bordeaux</title>
      <link>./ventes/0005/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./ventes/0005/</guid>
      <description>BORDEAUX, proche gare, entre arrêt de tram Gare Saint Jean et Tauzia, T2 de 47,7 m2 au 3e étage. Entièrement refait en 2017, il est composé d&amp;rsquo;un séjour avec cuisine ouverte, d&amp;rsquo;une chambre, d&amp;rsquo;une salle de bain et d&amp;rsquo;un WC.
Le plus de cet appartement bien agencé, un balcon sans vis à vis avec belle vue dégagée!
Bien soumis au statut de la copropriété. Copropriété de 102 lots dont 48 de stationnement.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>06 Maison5p Canéjan</title>
      <link>./ventes/0006/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./ventes/0006/</guid>
      <description>Secteur La House à Canéjan, venez découvrir cette maison mitoyenne de 5 pièces + garage, proche des écoles et des commerces.
Au RDC, le séjour exposé sud donne directement sur la terrasse et le jardin, et la cuisine est aménagée et équipée. A l&amp;rsquo;étage, un pallier avec placards dessert 4 chambres de 9,5 à 14 m2 et une salle d&amp;rsquo;eau.
Des travaux de décoration sont à prévoir.
Pix HAI: 269 100 €</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>07 Stationnement Bordeaux</title>
      <link>./ventes/0007/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./ventes/0007/</guid>
      <description>Place de stationnement couverte au sein de la résidence Les terrasses de la marne. Accès sécurisé par portail électrique. A 3 minutes à pied de la gare Saint Jean.
Bien soumis au statut de la copropriété. Copropriété de 102 lots dont 48 de stationnement. Charges annuelles: 125€.
Prix HAI: 31 050 €
Honoraires TTC inclus à la charge de l&amp;rsquo;acquéreur : 3,5 % du prix du bien hors honoraires.
Prix du bien hors honoraires : 30 000 €</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>09 Maison Laruscade</title>
      <link>./ventes/0009/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./ventes/0009/</guid>
      <description>Belle maison familiale du 18e à remettre au gout du jour. Vous serez sous le charme de ses très beaux volumes et de sa belle hauteur sous plafond.
Elle est composée d&amp;rsquo;une vaste entrée (environ 15m2), d&amp;rsquo;un grand salon avec cheminée, d&amp;rsquo;une grande cuisine, et de 3 chambres. Vous aurez la possibilité de créer une 4e chambre dans les combles, seule la décoration reste à faire.
Cette charmante maison est installée sur un terrain de plus de 2500 m2.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>17 - Maison Talence</title>
      <link>./ventes/0017/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./ventes/0017/</guid>
      <description>Dans un petit coin de paradis de Talence, venez découvrir dans son écrin de verdure cette maison de plain-pied comprenant deux chambres, un bureau, une cuisine ouverte sur une pièce de vie orientée plein Ouest donnant sur un jardin piscinable.
Un studio indépendant vient agrémenter ce bien et peut vous faire bénéficier d&amp;rsquo;un revenu complémentaire. Je reste à votre disposition pour toute visite. A vos agendas !
Listen Immo +, Cathy Brisou agent commercial N° 809933500.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>18 - Appartement Talence</title>
      <link>./ventes/0018/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./ventes/0018/</guid>
      <description>Entre facultés, commerces, parc et tram B, venez découvrir ce beau T3 lumineux offrant de grands volumes et rangements.
Idéal pour un premier achat ou investissement locatif. Aucuns travaux à prévoir.
Copropriété de 18 lots - Charges annuelles de 1 635€.
Prix HAI : 298 000€ Honoraires TTC inclus à la charge de l’acquéreur de 3,5% du bien hors honoraires.
Prix du bien hors honoraires : 288 000€</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>