<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Biens on Listen IMMO&#43;</title>
    <link>./biens/</link>
    <description>Recent content in Biens on Listen IMMO&#43;</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr</language>
    
	<atom:link href="./biens/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>12 - Maison Léognan</title>
      <link>./biens/0012/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./biens/0012/</guid>
      <description>Cette maison de plain-pied, située dans un environnement calme a été bien entretenue et conviendra à vos futurs projets.
L&amp;rsquo;intérieur se compose d&amp;rsquo;un vaste salon-séjour avec cheminée, d&amp;rsquo;une cuisine séparée, de 3 chambres, d&amp;rsquo;une salle d&amp;rsquo;eau, de toilettes séparées, d&amp;rsquo;un bureau et également de deux grands garages.
De nombreuses possibilités d&amp;rsquo;évolution sont envisageables.
Prix HAI: 360 000 € Honoraires TTC inclus à la charge de l&amp;rsquo;acquéreur: 3,5 % du prix du bien hors honoraires.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>15 - Appartement Bègles</title>
      <link>./biens/0015/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./biens/0015/</guid>
      <description>Dans une rue calme proche du tramway C (10 min à pied), vous découvrirez une magnifique façade pierre d&amp;rsquo;un immeuble. L&amp;rsquo;appartement a son entrée privative, comme une maison !
Cet appartement atypique en souplex à finir de rénover, vous propose au 1er étage, une pièce de vie avec cuisine ouverte et aménagée, une chambre de 12 m²,une salle d&amp;rsquo;eau et un WC. En souplex la possibilité de réaliser 2 chambres et une salle d&amp;rsquo;eau ou un grand studio totalement indépendant.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>24 - Maison Léognan</title>
      <link>./biens/0024/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./biens/0024/</guid>
      <description>Venez découvrir cette belle contemporaine de 155 m² sur une parcelle paysagée d’environ 1200 m². Cette maison aux beaux volumes et aux prestations de qualité, est composée au RDC d’une pièce de vie de plus de 60 m² avec sa cuisine équipée et aménagée, d’un cellier, d’une grande chambre de 13 m², d’une salle d’eau, d’un bureau et d’un WC.
A l&amp;rsquo;étage, elle propose 3 belles chambres, une salle de bain et 1 WC.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>26 - Maison Art Déco Talence</title>
      <link>./biens/0026/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./biens/0026/</guid>
      <description>Venez découvrir cette agréable maison en pierre aux charmes de la belle époque, entourée de verdure.
Cette rénovation de qualité vous propose une pièce de vie lumineuse avec une triple exposition, d’environ 40m¹ donnant directement sur un jardin arboré piscinable à l’abri des regards, trois grandes chambres dont deux possèdent leur propre balcon, un bureau, une grande cuisine indépendante avec cellier, une cave, et un appentis, le tout sur une parcelle de plus de 400m².</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>31 - Maison Martillac</title>
      <link>./biens/0031/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./biens/0031/</guid>
      <description>Sur la commune de Martillac, venez découvrir cette maison de plain pied mitoyenne d&amp;rsquo;un coté sans aucun travaux à prévoir ! Elle se compose d&amp;rsquo;une pièce de vie avec cuisine ouverte, d&amp;rsquo;une grande suite parentale avec dressing et salle d&amp;rsquo;eau d&amp;rsquo;environ 20 m², de deux autres grandes chambres dont une avec placard et l&amp;rsquo;autre avec mezzanine, d&amp;rsquo;une salle de bain, d&amp;rsquo;un WC séparé, et d&amp;rsquo;un garage. A l&amp;rsquo;extérieur, vous pourrez profiter d&amp;rsquo;un jardin clos avec terrasse en bois et cabanon.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>29 - Maison Mérignac</title>
      <link>./biens/0029/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./biens/0029/</guid>
      <description>Idéalement située dans un quartier recherché à deux pas du parc Bourran et de toutes commodités, venez découvrir cette maison familiale comprenant trois chambres, une salle d’eau, une cuisine indépendante, un salon de plus de 30 m² ouvert sur une agréable et spacieuse véranda orientée plein ouest donnant sur un jardin arboré et piscinable. Un grand garage indépendant complète le tout. De plus cette maison possède un beau potentiel d’agrandissement.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>