<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Biens on Listen IMMO&#43;</title>
    <link>./biens/</link>
    <description>Recent content in Biens on Listen IMMO&#43;</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr</language><atom:link href="./biens/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Maison Périgueux</title>
      <link>./biens/0053/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./biens/0053/</guid>
      <description>Cette maison des années 30 construite grâce à la loi Loucheur est située dans le quartier Toulon. Celui-ci est depuis quelques années en pleine mutation et ses maisons typiques qui ont conservé leur âme sont très recherchées.
Au RDC surélevé, la cuisine est totalement équipée avec de l&amp;rsquo;électroménager neuf, de marque (réfrigérateur, plaques de cuisson, hotte, four et lave-vaisselle). Elle est ouverte sur le salon et cette double exposition permet d&amp;rsquo;avoir une belle luminosité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Appartement Paris 15e</title>
      <link>./biens/0051/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./biens/0051/</guid>
      <description>Agréable appartement au 3e étage, au calme et bien agencé.
D’une surface totale de 66,3m², il est composé d’une entrée donnant sur une pièce de vie de près de 30m2, avec cuisine ouverte, longée par un grand balcon exposé Sud-Est, et de deux chambres. Une salle d’eau, une buanderie , de nombreux rangements et des toilettes séparées complètent le bien.
Une cave est vendue avec l’appartement.
Il est situé à proximité des commerces et des transports (métro ligne 12 Vaugirard à 400m - bus lignes traverse, 88, 89 et 62 à moins de 200m).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Appartement Bordeaux T4 - 100m²</title>
      <link>./biens/0049/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./biens/0049/</guid>
      <description>Dans une résidence sécurisée, proche de toutes commodités, de la gare et du centre-ville, listen immo+ vous présente ce spacieux T4 traversant parfaitement entretenu, comprenant une entrée avec rangement, une pièce de vie très lumineuse de plus de 30m² donnant sur une grande terrasse, une cuisine indépendante aménagée et équipée, une suite parentale, deux chambres, deux salles de bains, deux WC, un cellier/buanderie équipé, et une place de stationnement sécurisée en sous-sol.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maison architecte en viager - 170m²</title>
      <link>./biens/0039/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./biens/0039/</guid>
      <description>Aux portes de la Dordogne, ce viager occupé sur une tête se situe dans une région très attractive par ces nombreux vignobles et sites touristiques et reste seulement à une trentaine de kilomètres de Libourne ou de Bergerac, et à un peu plus d’1 heure de Bordeaux. Commerces et gare sont à proximité.
Ce bien est composé d’une belle construction de qualité parfaitement entretenu, sans aucuns travaux, sur un terrain arboré d’environ 3 600m², joliment fleuri, et entièrement clos avec vue imprenable sur la quiétude des vallons avoisinants.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
