<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Biens on Listen IMMO&#43;</title>
    <link>./biens/</link>
    <description>Recent content in Biens on Listen IMMO&#43;</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr</language>
    
	<atom:link href="./biens/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>12 - Maison Léognan</title>
      <link>./biens/0012/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./biens/0012/</guid>
      <description>Cette maison de plain-pied, située dans un environnement calme a été bien entretenue et conviendra à vos futurs projets.
L&#39;intérieur se compose d&#39;un vaste salon-séjour avec cheminée, d&#39;une cuisine séparée, de 3 chambres, d&#39;une salle d&#39;eau, de toilettes séparées, d&#39;un bureau et également de deux grands garages.
De nombreuses possibilités d&#39;évolution sont envisageables.
Prix HAI: 360 000 € Honoraires TTC inclus à la charge de l&#39;acquéreur: 3,5 % du prix du bien hors honoraires.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>14 - Maison Saucats</title>
      <link>./biens/0014/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./biens/0014/</guid>
      <description>Cette maison est composée d&#39;une grande pièce de vie avec cuisine ouverte, de 2 chambres (de 11 et 13 m2), d&#39;une salle d&#39;eau, d&#39;un WC, d&#39;un bureau et d&#39;une suite parentale avec dressing et salle d&#39;eau ( de plus de 20 m2).
Aucun travaux n&#39;est à prévoir!
Venez profiter des beaux jours sur la terrasse donnant sur une parcelle de 1500 m2.
Prix HAI: 349 000 € Honoraires TTC inclus à la charge de l&#39;acquéreur: 3,5 % du prix du bien hors honoraires.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>15 - Appartement Bègles</title>
      <link>./biens/0015/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./biens/0015/</guid>
      <description>Dans une rue calme proche du tramway C (10 min à pied), vous découvrirez une magnifique façade pierre d&#39;un immeuble. L&#39;appartement a son entrée privative, comme une maison !
Cet appartement atypique en souplex à finir de rénover, vous propose au 1er étage, une pièce de vie avec cuisine ouverte et aménagée, une chambre de 12 m²,une salle d&#39;eau et un WC. En souplex la possibilité de réaliser 2 chambres et une salle d&#39;eau ou un grand studio totalement indépendant.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>18 - Appartement Talence</title>
      <link>./biens/0018/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./biens/0018/</guid>
      <description>Entre facultés, commerces, parc et tram B, venez découvrir ce beau T3 lumineux offrant de grands volumes et rangements.
Idéal pour un premier achat ou investissement locatif. Aucuns travaux à prévoir.
Copropriété de 18 lots - Charges annuelles de 1 635€.
Prix HAI : 298 000€ Honoraires TTC inclus à la charge de l’acquéreur de 3,5% du bien hors honoraires.
Prix du bien hors honoraires : 288 000€</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>20 - Maison Talence</title>
      <link>./biens/0020/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./biens/0020/</guid>
      <description>Cette maison familiale de 2018 est située à moins de 2 minutes à pied de l&#39;arrêt de tram Béthanie dans un secteur très recherché. Mitoyenne d&#39;un coté, elle est composée au RDC d&#39;une grande pièce de vie avec cuisine ouverte aménagée et équipée, d&#39;un cellier, d&#39;une chambre parentale et d&#39;un WC. A l&#39;étage, vous trouverez une suite parentale de plus de 23 m2 , 2 chambres , un bureau, une salle d&#39;eau et un WC.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>21 - Appartement Mérignac</title>
      <link>./biens/0021/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./biens/0021/</guid>
      <description>Appartement lumineux, en très bon état et au dernier étage d&#39;une résidence bien entretenue. Il est composé d&#39;un séjour, d&#39;une cuisine (ces 2 pièces donnant sur un beau balcon) de deux chambres, d&#39;une salle de bain et de toilettes séparées. L&#39;appartement est vendu avec sa place de parking. La résidence comprends 215 lots dont 127 d&#39;habitation. Les charges annuelles sont d&#39;environ 1050€.
Prix HAI : 225 000€ Honoraires TTC inclus à la charge de l’acquéreur de 3,5% du bien hors honoraires.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>22 - Maison Sanguinet</title>
      <link>./biens/0022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./biens/0022/</guid>
      <description>Dans un petit coin de paradis au centre de Sanguinet et à 300m à pied du lac, venez découvrir dans son écrin de verdure cette maison conviviale comprenant deux chambres, un bureau, des combles aménagés, une cuisine ouverte sur une pièce de vie orientée plein Ouest donnant sur un jardin paysagé piscinable sans vis à vis.
Disposant également de deux terrasses en bois idéalement orientées pour organiser vos soirées d’été et un garage de 40m² pouvant abriter un bateau.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>24 - Maison Léognan</title>
      <link>./biens/0024/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./biens/0024/</guid>
      <description>Venez découvrir cette belle contemporaine de 155 m² sur une parcelle paysagée d’environ 1200 m². Cette maison aux beaux volumes et aux prestations de qualité, est composée au RDC d’une pièce de vie de plus de 60 m² avec sa cuisine équipée et aménagée, d’un cellier, d’une grande chambre de 13 m², d’une salle d’eau, d’un bureau et d’un WC.
A l&#39;étage, elle propose 3 belles chambres, une salle de bain et 1 WC.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>