<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Biens on Listen IMMO&#43;</title>
    <link>./biens/</link>
    <description>Recent content in Biens on Listen IMMO&#43;</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr</language>
    
	<atom:link href="./biens/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>40 - Appartement T2 - 49 m²</title>
      <link>./biens/0040/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./biens/0040/</guid>
      <description>En exclusivité Listen Immo vous propose dans une résidence très calme et parfaitement entretenue par un gardien, cet appartement composé d’un séjour très lumineux (double exposition) avec une cuisine ouverte récemment aménagée et équipée donnant sur un extérieur verdoyant d’environ 6m² sans aucun vis-à-vis, d’une chambre avec placard de plus de 11m², d’une salle de bain, d’un WC séparé, et d’une place de parking.
Un grand parc arboré avec tennis est mis à disposition des résidents.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>39 - Maison architecte en viager</title>
      <link>./biens/0039/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./biens/0039/</guid>
      <description>Aux portes de la Dordogne, ce viager occupé sur une tête se situe dans une région très attractive par ces nombreux vignobles et sites touristiques et reste seulement à une trentaine de kilomètres de Libourne ou de Bergerac, et à un peu plus d’1 heure de Bordeaux. Commerces et gare sont à proximité.
Ce bien est composé d’une belle construction de qualité parfaitement entretenu, sans aucuns travaux, sur un terrain arboré d’environ 3 600m², joliment fleuri, et entièrement clos avec vue imprenable sur la quiétude des vallons avoisinants.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>15 - Appartement Bègles</title>
      <link>./biens/0015/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./biens/0015/</guid>
      <description>Dans une rue calme proche du tramway C (10 min à pied), vous découvrirez une magnifique façade pierre d&amp;rsquo;un immeuble. L&amp;rsquo;appartement a son entrée privative, comme une maison !
Cet appartement atypique en souplex à finir de rénover, vous propose au 1er étage, une pièce de vie avec cuisine ouverte et aménagée, une chambre de 12 m²,une salle d&amp;rsquo;eau et un WC. En souplex la possibilité de réaliser 2 chambres et une salle d&amp;rsquo;eau ou un grand studio totalement indépendant.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>32 - Demeure Dordogne</title>
      <link>./biens/0032/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./biens/0032/</guid>
      <description>Périgord, Dordogne 24, Notre Dame de Sanilhac, belle demeure en pierre de 5 chambres spacieuses sur son parc arboré de 2000 m² piscinable.
A 5 minutes du centre de Périgueux, cette grande demeure bourgeoise d&amp;rsquo;une très belle construction est accessible par 2 portails séparés.
Au rez de chaussée, une entrée vous mène au séjour de 60 m² donnant sur une grande terrasse et un grand balcon avec barbecue, une cuisine séparée, 1 chambre et une suite parentale de presque 50 m2.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>