<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Biens on Listen IMMO&#43;</title>
    <link>./biens/</link>
    <description>Recent content in Biens on Listen IMMO&#43;</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr</language><atom:link href="./biens/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Maison 5 pièces Le Barp</title>
      <link>./biens/0064/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./biens/0064/</guid>
      <description>Venez découvrir cette agréable maison d&amp;rsquo;environ 100 m², sur une parcelle de près de 800 m² sur la commune du Barp. Avec sa décoration recherchée, cette maison offre un cadre chaleureux et accueillant. Elle est composée d&amp;rsquo;une cuisine ouverte, aménagée et équipée, d&amp;rsquo;une salle à manger et d&amp;rsquo;un salon, donnant sur une belle terrasse en bois, disposition idéale pour les moments conviviaux en famille ou entre amis. Cette habitation bénéficie de menuiseries PVC double vitrage, assurant une isolation optimale.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Appartement de 178m² - Bordeaux</title>
      <link>./biens/0066/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./biens/0066/</guid>
      <description>Listen Immo+ vous propose cette magnifique réalisation architecturale de 1976 du célèbre architecte Bordelais Jacques HONDELATTE, et revisitée en 2018 par son disciple Seck BOUBACAR qui a su conserver tout l’esprit du projet initial et ces matériaux d’origine.
Ce bâtiment est organisé autour de son escalier qui dessert différents niveaux d’espace de vie.
Vous trouverez dans un premier niveau la pièce à vivre avec sa cuisine ouverte et sa buanderie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maison 6 pièces Camblanes et Meynac</title>
      <link>./biens/0067/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./biens/0067/</guid>
      <description>Grande maison de ville
Cette maison de ville de 150m2 est une belle opportunité. Les pièces sont toutes très spacieuses et lumineuses. Au 1er étage, le coin nuit se compose de 3 grandes chambres (25m2, 15m2 et 15m2), d’un dressing et d’une pièce d’eau. Au rez de chaussée, vous trouverez une très grande cuisine, un salon et une potentielle 4e chambre de 13m2. Située au centre bourg dans une impasse, le calme est assuré!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Appartement 3 pièces - Cachan</title>
      <link>./biens/0068/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./biens/0068/</guid>
      <description>Appartement lumineux 3 pièces 63,5m2-Cachan
Appartement situé au 1er étage d&amp;rsquo;une résidence de 5 étages, à portée de pied de toutes les commodités et surtout à 10 minutes du RER B et 15 minutes de la prochaine ligne 15.
Il est composé d&amp;rsquo;une entrée avec placards, d&amp;rsquo;une pièce de vie avec cuisine ouverte donnant sur un grand balcon, d&amp;rsquo;une salle d&amp;rsquo;eau, d&amp;rsquo;un dégagement et de deux chambres, ainsi que de toilettes séparées.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Appartement Villenave d&#39;Ornon - 66m²</title>
      <link>./biens/0062/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./biens/0062/</guid>
      <description>Appartement situé au 1er étage d&amp;rsquo;une résidence de 4 étages, en intra rocade et à portée de pied de toutes les commodités et surtout à 10 minutes du tram ligne C.
Il est composé d&amp;rsquo;une entrée, d&amp;rsquo;une cuisine séparée, aménagée et équipée, d&amp;rsquo;un salon-salle à manger, d&amp;rsquo;une salle d&amp;rsquo;eau donnant sur un séchoir (dans lequel vous pourrez installer votre machine à laver et sèche linge), de deux chambres avec placard, ainsi que de toilettes séparées.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maison Biscarosse Plage - 173m²</title>
      <link>./biens/0057/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./biens/0057/</guid>
      <description>Listen immo+ vous emmène à la découverte de cette villa de plain-pied typiquement Biscarrossaise du début du siècle dernier.
Idéalement située dans un quartier calme et recherché, à 200m de la plage et à 500m du centre et de ses commerces.
Parfait pour les adeptes de sports (vélo, surf, yoga…) ou les flâneurs entre lacs, dunes, pins et Océan… Le bassin d&amp;rsquo;Arcachon est accessible à environ 20 minutes et Bordeaux à un peu plus d’une heure.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Parking 1</title>
      <link>./biens/0060/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./biens/0060/</guid>
      <description>BORDEAUX PROCHE VICTOIRE A proximité de la Place de la Victoire et du Cours de la Somme, place de parking sécurisée.
Faibles charges de copropriété (160EUR/an). Copropriété de 21 lots.
Surface : 12 m² Non soumis au DPE Prix du bien : 20000 € Prix du bien hors honoraires : 19 400 € Honoraires TTC : 3,5 % soit 600 € Honoraires à la charge de l&amp;rsquo;acquéreur</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Parking 2</title>
      <link>./biens/0061/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./biens/0061/</guid>
      <description>BORDEAUX PROCHE VICTOIRE ET MUSEE D&amp;rsquo;AQUITAINE A proximité de la Place de la Victoire et du musée d&amp;rsquo;Aquitaine, place de parking sécurisée, semi couverte pour une citadine ou 2 roues.
Faibles charges de copropriété (110EUR/an).
Surface : 12 m² Non soumis au DPE Prix du bien : 20000 € Prix du bien hors honoraires : 19 400 € Honoraires TTC : 3,5 % soit 600 € Honoraires à la charge de l&amp;rsquo;acquéreur</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
