<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>archive on Listen IMMO&#43;</title>
    <link>./categories/archive/</link>
    <description>Recent content in archive on Listen IMMO&#43;</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr</language>
    
	<atom:link href="./categories/archive/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>12 - Maison Léognan</title>
      <link>./archives/0012/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./archives/0012/</guid>
      <description>Cette maison de plain-pied, située dans un environnement calme a été bien entretenue et conviendra à vos futurs projets.
L&amp;rsquo;intérieur se compose d&amp;rsquo;un vaste salon-séjour avec cheminée, d&amp;rsquo;une cuisine séparée, de 3 chambres, d&amp;rsquo;une salle d&amp;rsquo;eau, de toilettes séparées, d&amp;rsquo;un bureau et également de deux grands garages.
De nombreuses possibilités d&amp;rsquo;évolution sont envisageables.
Prix HAI: 360 000 € Honoraires TTC inclus à la charge de l&amp;rsquo;acquéreur: 3,5 % du prix du bien hors honoraires.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>24 - Maison Léognan</title>
      <link>./archives/0024/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./archives/0024/</guid>
      <description>Venez découvrir cette belle contemporaine de 155 m² sur une parcelle paysagée d’environ 1200 m². Cette maison aux beaux volumes et aux prestations de qualité, est composée au RDC d’une pièce de vie de plus de 60 m² avec sa cuisine équipée et aménagée, d’un cellier, d’une grande chambre de 13 m², d’une salle d’eau, d’un bureau et d’un WC.
A l&amp;rsquo;étage, elle propose 3 belles chambres, une salle de bain et 1 WC.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>31 - Maison Martillac</title>
      <link>./archives/0031/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./archives/0031/</guid>
      <description>Sur la commune de Martillac, venez découvrir cette maison de plain pied mitoyenne d&amp;rsquo;un coté sans aucun travaux à prévoir ! Elle se compose d&amp;rsquo;une pièce de vie avec cuisine ouverte, d&amp;rsquo;une grande suite parentale avec dressing et salle d&amp;rsquo;eau d&amp;rsquo;environ 20 m², de deux autres grandes chambres dont une avec placard et l&amp;rsquo;autre avec mezzanine, d&amp;rsquo;une salle de bain, d&amp;rsquo;un WC séparé, et d&amp;rsquo;un garage. A l&amp;rsquo;extérieur, vous pourrez profiter d&amp;rsquo;un jardin clos avec terrasse en bois et cabanon.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>27 - Exclusivite Villenave d&#39;Ornon</title>
      <link>./archives/0027/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./archives/0027/</guid>
      <description>Gros potentiel pour cette maison de 108m2 sur 465m2 de parcelle piscinable.
Maison mitoyenne d&amp;rsquo;un côté, composée au RDC d&amp;rsquo;une cuisine récente, d&amp;rsquo;un salon avec cheminée et d&amp;rsquo;une salle à manger donnant sur le jardin orienté Sud Ouest.
Au 1er étage, 4 grandes chambres de 11 à 13 m², une salle de bain et un WC séparé. Un grand garage, une terrasse et un cabanon complètent le bien.
Des travaux importants sont à prévoir, mais la maison est saine et de belles évolutions sont envisageables.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>30 - Maison St Bris</title>
      <link>./archives/0030/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./archives/0030/</guid>
      <description>Dans un quartier recherché de Saint-Bris, Listen Immo + vous propose cette belle rénovation effectuée il y a moins d’un an par un architecte.
Cette maison de 3 chambres vous offre une très belle pièce de vie conviviale et lumineuse de plus de 45m² donnant sur un jardin exposé plein Sud, le tout sur une parcelle de 400 m² vous permettant le stationnement de plusieurs véhicules.
Proche de toutes commodités, Tram, établissements scolaires, commerces, n’hésitez pas à me contacter pour plus d’informations.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>