<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>archive on Listen IMMO&#43;</title>
    <link>./categories/archive/</link>
    <description>Recent content in archive on Listen IMMO&#43;</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr</language><atom:link href="./categories/archive/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Maison 200 m2 - Mérignac</title>
      <link>./archives/0071/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./archives/0071/</guid>
      <description>Listen Immo+ vous propose entre chemin long et les Eyquems, cette grande maison d’environ 200 m² implantée sur une parcelle de 1 765 m². Cette propriété comprend 5 chambres dont 2 avec un point d’eau, un grand salon-salle à manger d&amp;rsquo;environ 45 m2 bénéficiant d’une triple exposition avec cheminée, une grande cuisine indépendante très lumineuse avec cheminée et un accès direct à la terrasse couverte, une buanderie et un grand garage attenant qui abrite une cave complète le tout.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Appartement 89 m2 - Bordeaux</title>
      <link>./biens/0069/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./biens/0069/</guid>
      <description>Excellente opportunité de BRS pour l’acquisition* de cet appartement en duplex située dans une résidence primée de 2021 de taille humaine où le participatif à sa place.
L’appartement d’environ 89m² est situé au dernier étage. Il est composé au RDC d’une grande pièce de vie bénéficiant d’une double exposition, d’une cuisine ouverte, d’un cellier/buanderie, d’une salle d’eau, d’un WC, et d’une chambre/bureau. A l’étage mansardé se trouve une chambre voir deux et un bureau.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Apartement Bordeaux Tauzia T4 - 100m²</title>
      <link>./archives/0049/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./archives/0049/</guid>
      <description>Dans une résidence sécurisée, proche de sainte croix, de la gare, du tram, et des commodités du quotidien, Listen Immo vous présente ce spacieux T4 traversant d’Est en Ouest, comprenant une entrée avec rangement, une pièce de vie très lumineuse de plus de 30m² donnant sur une grande terrasse, une cuisine indépendante aménagée et équipée, une suite parentale ouvrant sur la terrasse, deux chambres avec placards, deux salles de bains idéal pour recevoir ou pour une famille nombreuse, deux WC, un cellier/buanderie équipé, et une place de stationnement sécurisée en sous-sol.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Studio Talence - 19 m²</title>
      <link>./ventes/0046/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./ventes/0046/</guid>
      <description>Dans une résidence sécurisée, avec gardien, à proximité des commerces, du domaine universitaire et des transports Studio lumineux et fonctionnel, entièrement meublé et refait à neuf récemment. Pièce de vie avec placard aménagé, kitchenette et salle d&amp;rsquo;eau. Vendu avec une place de stationnement. Ravalement réalisé il y a 2 ans.
Loué 520 euros CC par mois avec locataire en place. Nombre de lots de la copropriété: 200 dont 94 d&amp;rsquo;habitation. Les charges annuelles sont d&amp;rsquo;environ 550 euros par an.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maison 5 pièces Pessac</title>
      <link>./archives/0054/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>./archives/0054/</guid>
      <description>Maison de 100m², mitoyenne sur un côté, très bien entretenue, située en limite de Talence, proche du domaine universitaire et de Kedge. Les transports en communs sont à proximité et les commerces ainsi que l&amp;rsquo;entrée de la rocade accessibles facilement.
Au rdc, vous trouverez un bel espace de vie lumineux, un wc et une cuisine séparée (aménagée et équipée) prolongée par une véranda donnant sur une terrasse de 18m2 et le jardin.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
